<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="email">"dario@innocliq.de"</string>
  <string name="link_appstore">"https://apps.apple.com/de/app/hashtag-buddy/id1504694810"</string>
  <string name="link_playstore">"http://play.google.com/store/apps/details?id=com.hashtagbuddy.instagramtipstricks"</string>
  <string name="error_button_back">"Início"</string>
  <string name="error_button_try_again">"Tenta novamente"</string>
  <string name="error_desc2">"Algo correu mal e de momento não podemos concretizar o teu pedido"</string>
  <string name="error_desc">"Algo correu mal :("</string>
  <string name="error_headline">"Ups..."</string>
  <string name="exit_warning">"Toca novamente para saíres"</string>
  <string name="offer">"Recebeste um presente! Desbloqueia todas as Dicas e recebe %1$s envios de fotos por apenas %2$s € - O que te parece?"</string>
  <string name="offer_headline">"Oferta Especial"</string>
  <string name="rate_yes">"Avaliar agora!"</string>
  <string name="rate_no">"Nunca"</string>
  <string name="rate_later">"Mais tarde"</string>
  <string name="rate_desc">"És uma Estrela das Hashtags! Não te importas de deixar uma avaliação ao Hashtag Buddy? Obrigado! :)"</string>
  <string name="rate_stars">"☆ ☆ ☆ ☆ ☆"</string>
  <string name="rate_headline">"Alcança as Estrelas"</string>
  <string name="share">"Olá, Eu gostaria de recomendar esta aplicação: Ela ajuda-te a encontrar as melhores e as mais relevante hashtags do Instagram para as tuas fotos. Experimenta! :)"</string>
  <string name="myhashtags_all">"Hashtags de fotos"</string>
  <string name="myhashtags_other">"Hashtags que tu gostas"</string>
  <string name="myhashtags_your">"Adicionadas por ti"</string>
  <string name="myhashtags_intro">"Guarda as tuas hashtags favoritas aqui. Podes aceder diretamente através das fotos selecionadas."</string>
  <string name="progressbar_results_freemode">"Algumas hashtags estão ocultas. Se queres apoiar o Hashtag Buddy, poderás desbloquear as hashtags na loja."</string>
  <string name="progressbar_confirm_iapmode">"Usaste %1$s de %2$s envios de fotos com todas as hashtags visíveis."</string>
  <string name="progressbar_confirm_freemode">"Podes enviar quantas fotos quiseres, mas, às vezes, algumas hashtags serão ocultadas."</string>
  <string name="toast_imagepicker_failed">"Falhou a escolha de fotos. Por favor, verifica a permissão."</string>
  <string name="toast_create_customer_at_upload_failed">"O pedido falhou! Conexão perdida :\'("</string>
  <string name="toast_create_customer_failed">"Estás offline! Por favor, liga-te à Internet. :)"</string>
  <string name="toast_upload_failed">"O envio falhou! Ligação perdida :\'("</string>
  <string name="toast_delete_failed">"O ficheiro não foi apagado :\'("</string>
  <string name="toast_delete_successful">"Apagado com sucesso :)"</string>
  <string name="toast_no_hashtags_selected">"Por favor, seleciona hashtags primeiro. :)"</string>
  <string name="toast_hashtags_hidden">"A hashtag está oculta. Faz o upgrade para vê-la."</string>
  <string name="app_store">"App Store"</string>
  <string name="google_play">"Play Store"</string>
  <string name="settings_rate_subline">"Avaliar na"</string>
  <string name="settings_rate">"Amigo da Hashtag Buddy!"</string>
  <string name="settings_share_subline">"Partilha com os teus amigos"</string>
  <string name="settings_share">"Espalha o amor!"</string>
  <string name="settings_terms">"Termos e Condições"</string>
  <string name="settings_legal">"Política de Privacidade"</string>
  <string name="settings_about">"Sobre"</string>
  <string name="selection_suggestions">"Sugestões (com base na minha seleção)"</string>
  <string name="search_buy">"Desbloquear hashtags"</string>
  <string name="search_iap_desc">"O Hashtag Inspector já não vai ocultar hashtags. Todas as hashtags serão visíveis."</string>
  <string name="search_not_found">"Infelizmente, nada foi encontrado. Por favor, tenta outra palavra."</string>
  <string name="search_results">"Hashtags semelhantes (com base na minha pesquisa)"</string>
  <string name="search_button">"Procurar"</string>
  <string name="search_input">"Tópico ou palavra-chave"</string>
  <string name="search_paywall_unlocked">"Todas as hashtags serão exibidas. Aprecia toda a beleza :)"</string>
  <string name="search_paywall_locked">"Algumas hashtags serão ocultadas."</string>
  <string name="search_intro">"Encontra hashtags semelhantes com base nas palavras-chave da tua pesquisa."</string>
  <string name="faq_buy_cancel">"Cancelar"</string>
  <string name="faq_buy_cta">"Comprar agora"</string>
  <string name="faq_buy_desc">"Desbloquear agora todas as Dicas por apenas %1$s :)"</string>
  <string name="faq_buy_headline">"Desbloquear %1$s?"</string>
  <string name="faq_buy">"Desbloquear texto"</string>
  <string name="faq_outro">"Melhore esta página: Ideias? Dê-nos o seu feedback? Use o formulário de feedback."</string>
  <string name="faq_11_desc">"Com o crescimento da tua página, mais tarde ou mais cedo receberás convites de empresas. Isto para recomendar produtos e serviços à tua comunidade. As empresas esperam receber atenção e vendas, como no marketing clássico. Com páginas pequenas, as empresas oferecem o produto ou o serviço de graça para experimentar e partilhar com a comunidade. Se a tua página for maior ou tiver outros pontos fortes que são de interesse para a marca, uma remuneração será acordada. Se publicitares uma marca, certifica-te que combina com as características da tua página. Se falas de comida saudável, seria engraçado e irónico publicitares uma empresa de fast food. Escolhe os teus parceiros de acordo com os conteúdos da tua página. Mesmo que no início as ofertas sejam tentadoras, pensa a longo prazo na tua credibilidade.\n\nPara além da publicidade, faz sentido cooperar com outras páginas com o mesmo público alvo. Isto significa que podes recomendar outras páginas do Instagram à tua comunidade através de publicações e de histórias, ou alguém pode recomendar-te a ti. Também existem páginas temáticas que te divulgam, mas normalmente não têm tanta força como poderás estar à espera. O que funciona melhor é a reciprocidade com outras páginas similares. Podes também apenas recomendar páginas pessoais. Talvez a pessoa fique feliz e te partilhe numa história, ou os teus seguidores que o encontrem estejam mais à vontade para o recomendar.\n\nSe publicitares, deves dizer que é publicidade. Mesmo que uses o produto, é importante que os seguidores saibam se compraste o produto ou se o recebeste de graça. Para além disso, evita avisos."</string>
  <string name="faq_11_headline">"Cooperação e autenticidade"</string>
  <string name="faq_10_desc">"O Instagram permite que faças diretos e que comuniques com a tua comunidade em tempo real. Podes adicionar espectadores ao teu direto e responder a perguntas, por exemplo. Esta funcionalidade é perfeita para conduzir entrevistas onde as perguntas que chegam dos espectadores podem ser respondidas. Este formato fomenta a tua credibilidade nos seguidores porque não pode ser editado. Para além disso, os diretos merecem destaque nas histórias dos teus seguidores que recebem notificações. No fim do teu direto, tens a opção de o guardar como uma história que pode ser revista durante 24 horas.\n\nCom O IGTV tens a possibilidade de enviar vídeos longos. O IGTV é semelhante ao YouTube mas no formato retrato. Por exemplo, se queres gravar longos tutoriais, o IGTV é uma boa escolha. Como habitual, tens a possibilidade de publicar uma pré-visualização na tua página para a tua comunidade ver. Também tens a possibilidade de comentar e interagir aqui."</string>
  <string name="faq_10_headline">"Diretos e IGTV"</string>
  <string name="faq_9_desc">"As hashtags são utilizadas para agrupar publicações sobre diferentes temáticas para que seja mais fácil as pessoas encontrar coisas como, receitas, exercícios de yoga e desporto, entre outros. Usa hashtags nas tuas publicações e nas tuas histórias. Assegura-te que escolhes apenas hashtags relevantes às tuas temáticas. Variando as hashtags, podes destacar diferentes aspetos dos teus conteúdos e chegar a mais pessoas. Toma atenção ao idioma das hashtags. Se publicas em alemão, faz sentido usar hashtags em alemão. Se usas o Instagram para ver publicações de hashtags na pesquisa, verás publicações populares e poderás vê-las cronologicamente. Se usas hashtags grandes com milhões de fotos, é pouco provável que sejam vistas entre as publicações populares. Tenta combinar hashtags grandes e pequenas. Evita hashtags generalistas que são usados em quase todas as fotos, por exemplo #viagem para fotos de viagem, ao invés use #elanãoestáperdida.\n\nMuitos publicam as hashtags, não nas legendas, mas no primeiro comentário para parecer mais profissional. Mas não está claro como é que isto é avaliado pelo Instagram. Em alternativa, podes separar as legendas com pontos das hashtags. Para encontrar as melhores e os mais apropriadas hashtags, usa o gerador de hashtags desta aplicação. Facilmente passas a usar as mesmas hashtags. Para expandires a tua comunidade e chegar a novas pessoas, alterna as hashtags regularmente e adiciona uma hashtag que faça sentido com a foto ou com o mood."</string>
  <string name="faq_9_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="faq_8_desc">"Os teus seguidores e os teus hábitos determinam o melhor momento para publicar. Muito navegam pelo Instagram a caminho do trabalho ou enquanto descansam no sofá à noite. O momento exato varia com a audiência alvo. Os teus seguidores podem ter os teus próprios hábitos. Se não tens a certeza, pergunta. Considera também de que país são os teus seguidores. Se escreves em inglês, a tua comunidade é provavelmente muito espalhada e, portanto, o momento em que publicar não é assim tão importante. Uma boa orientação são as tuas estatísticas no Instagram. Aqui, podes encontrar de onde são os teus seguidores, mas também podes encontrar quando é que estão mais online. Basicamente, quanto mais publicares, mais audiência terás, mas a qualidade deve vir antes da quantidade. Muitos influencers seguem uma estratégia de sucesso: Uma publicação por dia.\n\nAs histórias do Instagram são uma coisa diferente, e aqui faz sentido fazer várias gravações por dia. Assim, a tua história aparece sempre em primeiro na lista. Recomendamos que tenhas sempre cerca de 5 histórias online, publicadas periodicamente e uma de cada vez. Se não tens a certeza de quando publicar, espreita outros perfis sobre as tuas temáticas, com que frequência publicam e quão elevadas são as suas interações. Basicamente, é melhor ver vídeos curtos periodicamente. Também podes publicar automaticamente através de plataformas como o later.com, o que significa que podes preparar tudo com antecedência que depois será publicado automaticamente nas horas certas. Contudo, não é claro se o uso destas plataformas afeta negativamente o algoritmo do Instagram. É importante que estejas ativo e que interajas quando a publicação é publicada online."</string>
  <string name="faq_8_headline">"Quanto tempo e com que frequência?"</string>
  <string name="faq_7_desc">"Não vejas o Instagram como uma plataforma de publicidade para espalhar informação, mas como um veículo de partilha de interesse semelhantes. Se publicares simplesmente uma foto da tua comida, será desinteressante para muitas pessoas. Mas se publicares uma receita, ou dicas para uma dieta saudável, ou talvez a tua experiência pessoal sobre certas dietas, estás a oferecer aos teus seguidores algo com valor e destacas-te do resto das páginas do Instagram. Podes combinar isto com perguntas nas legendas sobre como os outros comem ou quais as experiências que tiveram sobre determinado assunto. Isto fará com que os seguidores se sintam encorajados a interagir contigo e entre eles dentro da tua comunidade. Quanto mais pessoal fores, mais pessoais serão os comentários dos teus seguidores.\n\nO Instagram é uma rede social que recompensa quem promove interações. É especialmente importante que, na primeira hora após publicares, tenhas gostos e comentários nas tuas publicações, uma vez que o algoritmo do Instagram considera publicações com muitas interações mais interessantes e, portanto, aparecem a mais utilizadores. Responde aos comentários também, isto faz parte de ter um bom tom. Se o Instagram achar que a tua publicação é relevante, as hashtags irão ajudar-te a ser descoberto no modo pesquisa e através de hashtags subscritas. Não grites apenas para uma pedra à espera que ela responda, usa as características que o Instagram proporciona. Procura páginas com conteúdo semelhante e comenta nessas publicações ou responde a comentários. Cria um sistema de inter-ajuda com a comunidade para ser simpático e acessível."</string>
  <string name="faq_7_headline">"Comunidade e Interações"</string>
  <string name="faq_6_desc">"Talvez já tenhas ouvido esta frase: Uma publicação deve encorajar-te a visitar a página e o design do feed deve encorajar-te a seguir a página. Já alguma vez viste publicações que realmente gostaste, mas que as fotos não faziam sentido juntas? Cria um ponto de reconhecimento nas tuas fotos: Podes fazê-lo editando a imagem ou capturando as fotos nas mesmas condições de luz. Muitos utilizam filtros como o VSCO app ou edição de imagem com Lightroom ou Snapseed para o efeito. Por favor, não utilizes os filtros disponibilizados pelo Instagram, ou pelo menos usa-os o menos possível. É também importante que a temática e o grafismo sejam reconhecidos. Se queres verificar como é que as tuas fotos combinam umas com as outras, podes utilizar apps como UNUM ou Later.com e podes passar fotos para a frente e para trás. Por favor, consulta a secção Porquê novamente.\n\nAs histórias do Instagram são curtos vídeos que se apagam após 24 horas. Muitos usam as histórias como “Behind the Scenes” onde reportam o seu quotidiano por detrás das bonitas fotos. As histórias são consideradas mais autênticas por muitos e são agora mais populares que as publicações. Para chegar a mais pessoas, podes colocar a ligação de pessoas, hashtags e localizações. Se alguém procurar um hashtag, a tua história também aparecerá. Outras ferramentas úteis para aumentar a interação com a comunidade são questionários regulares, a Q&amp;A Tool e muitas mais. Se não queres que a tua história seja apagada podes marcá-la como um destaque. Destaques fazem sentido, especialmente quando são destaques de tópicos de interesse. Podes criar fotos de capa individuais para que combinem melhor com o teu feed. Para isto, podes utilizar a ferramenta Canva, por exemplo. Também recomendamos que cries um destaque “Sobre mim” onde te apresentas à comunidade e explicas o que podem esperar da tua página. Para 10.000 ou mais seguidores, podes utilizar a função Swipe Up que permite integrar uma ligação numa história que te leva para fora do Instagram. Para anúncios pagos, esta função está sempre disponível."</string>
  <string name="faq_6_headline">"Stories"</string>
  <string name="faq_5_desc">"A Bio do Instagram é a única explicação que as pessoas vão ver quando visitarem a tua página, o teu cabeçalho. Devido aos poucos símbolos disponíveis, a Bio é sempre um pequeno teste sobre o teu posicionamento. A tua Bio deve descrever claramente o que a tua página é. Podes utilizar um formato de lista, uma frase ou uma questão que possa despoletar alguma curiosidade. Sê criativo e inspira-te pelos outros, mas sem os copiar. Os visitantes da tua página devem saber de imediato de que se trata a tua página.\n\nO espaço por baixo da tua Bio é o único espaço (para além da função Swipe Up) que permite a existência de ligações externas ao Instagram. O Instagram quer que os utilizadores permaneçam o maior tempo possível na plataforma. Usa este espaço para colocar a tua ligação mais importante (a tua página da web, por exemplo). Se desejas colocar mais ligações, é melhor utilizar provedores de listas de ligações como linktr.ee. No entanto, com cada clique, os utilizadores serão redirecionados para a ligação e algumas podem não conseguir lá chegar. Por isso usa este site apenas se for necessário."</string>
  <string name="faq_5_headline">"Biografia e URL"</string>
  <string name="faq_4_desc">"Como queres aparecer no Instagram? Com o teu nome real ou um inventado? Claro que é engraçado ser criativo. Se a tua página é temática, podes, claro, usar um nome que seja interessante, criativo e memorável. Mas tem em atenção que os teus seguidores vão sempre associar-te a este nome, o que será complicado se depois quiseres mudar de temática. Existe a possibilidade de mudar de nome, mas isto pode confundir os teus seguidores e podes acabar por perder alguns. Se já tens uma marca, faz todo o sentido usar o nome da marca no Instagram.\n\nAcerca das fotos, uma foto de retrato parece ser o mais recomendado para páginas pessoais. Mesmo que não queiras publicar fotos tuas porque a tua página é de fotografia ou sobre frases de inspiração, uma foto ajuda os seguidores a classificarem a tua página e a conhecerem-te melhor. Se publicas para uma marca, faz sentido ter a foto do grupo da tua empresa. Se decidires usar uma foto do logo, convém posteriormente colocar uma foto do grupo para que os seguidores sintam mais confiança."</string>
  <string name="faq_4_headline">"Nome e Foto de perfil"</string>
  <string name="faq_3_desc">"O Instagram faz distinção entre páginas pessoais e páginas temáticas. Se a tua página do Instagram está focada em ti então é considerada uma página pessoal mesmo que esteja focada num tema específico, por exemplo quando te posicionas como um entendido. A vantagem das páginas pessoais é que os seguidores podem se colocar a eles próprios na tua pele, aumentando assim a confiança e a amizade. Para além disso, uma página pessoal está menos apegada ao conteúdo. Poderás ganhar seguidores devido a um tema específico, mas eles permanecerão devido à tua personalidade e à tua autenticidade.\n\nUma página temática é apenas sobre um tema, como comida ou desporto. Muitas marcas tendem a usar uma página temática e depois trabalham com influencers com uma página pessoal para partilhar as suas publicações no seu feed. Página temáticas são facilmente identificadas e classificadas. Isto faz com que seja mais fácil encontrar seguidores (com a mesma qualidade) porque as páginas visitantes podem de imediato ver o tema e se lhes interessa. Por outro lado, também se desenvolvem rápido devido à falta de relação pessoal e emocional com a sua página."</string>
  <string name="faq_3_headline">"Página temática ou pessoal?"</string>
  <string name="faq_2_desc">"Qual é o teu objetivo no Instagram? Só conhecendo o teu propósito é que podes determinar como lá chegar. Porque é que é importante que outros te sigam? É para fazer do Mundo um lugar melhor? Então segue o seu destino, influencia os outros com o teu conteúdo e ajuda-os a entender porque é que é tão importante para ti. Se estás entusiasmado por um tema, partilha a tua paixão e sê emotivo. Se adoras partilhar os teus conteúdos com outras pessoas, o Instagram foi feito para ti. Começa a comunicar através das tuas publicações com perguntas e interage com os teus seguidores o mais possível. Quando se trata de produtos que irás receber, dá às marcas uma boa razão para investirem em ti. Mas antes de tudo, é importante que os teus seguidores confiem em ti. Começa por recomendar coisas que gostas e usas ou produtos que experimentaste, mas não te convenceram. Se conseguires garantir a confiança dos teus seguidores, mais tarde ou mais cedo, as marcas também te seguirão.\n\nSe já tens a tua própria empresa e queres atrair seguidores para a tua marca e para os teus produtos, conta-lhes porque é que os teus produtos são bons, mas não como num anúncio habitual, conta-lhes como e porque foram criados. Mais, fala sobre os desafios e os falhanços e como os conseguiste superar. As pessoas adoram acompanhar o processo de desenvolvimento de um produto. Muitas séries de televisão baseiam-se nisto. Primeiro, define objetivos e a mensagem subliminar, depois decide qual a estratégia para persuadir e apresentar as tuas histórias."</string>
  <string name="faq_2_headline">"Conhecer o teu porquê"</string>
  <string name="faq_1_desc">"Queres ter muitos seguidores no Instagram? Então dá-lhes uma boa razão para te seguirem. Para descobrires porque é que as pessoas te devem seguir, primeiro tens de te perguntar: Que problema posso resolver? Talvez conheces alguma receita fantástica, tenhas um sentido de um humor contagiante e saibas entreter, talvez sejas influencer e as tuas criações inspirem os outros. Qualquer que seja a razão, considera qual é o valor exato que podes criar com as tuas fotos e com a tua personalidade de maneira a oferecer valor acrescentado aos teus seguidores. Também te deves perguntar o que distingue a tua página das restantes: O que te torno único? Qual é o teu produto-chave? Deixa isso bem claro na tua página."</string>
  <string name="faq_1_headline">"Gerar valor acrescentado"</string>
  <string name="faq_unlocked">"Desbloqueado"</string>
  <string name="faq_locked">"Bloqueado"</string>
  <string name="faq_premium">"Premium"</string>
  <string name="iap_restored_successful_btn">"Perfeito"</string>
  <string name="iap_restored_successful_msg">"O produto \'%1$s\' foi recuperado :)"</string>
  <string name="iap_restored_successful_title">"Recuperado"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_btn">"Boa"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_msg">"Adquiriste \"%1$s\" acquistato con successo com êxito. A partir de agora, podes desfrutar do teu novo Buddy na totalidade :)"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_title">"Parabéns! Fizeste uma boa escolha."</string>
  <string name="iap_purchase_failed">"A compra foi cancelada"</string>
  <string name="iap_tipstricks_desc2">"Lê todos os Truques &amp; Dicas"</string>
  <string name="iap_tipstricks_desc">"Truques &amp; Dicas"</string>
  <string name="iap_search_desc2">"Desbloqueia todas as hashtags do Hashtag Inspector"</string>
  <string name="iap_search_desc">"Hashtag Inspector Unlimited"</string>
  <string name="iap_photos_desc">"Hashtags no envio de %1$s fotos"</string>
  <string name="iap_search_title">"Hashtag Inspector Unlimited"</string>
  <string name="iap_tipstricks_title">"Truques &amp; Dicas"</string>
  <string name="iap_large_title">"Enterprise"</string>
  <string name="iap_medium_title">"Business"</string>
  <string name="iap_small_title">"Professional"</string>
  <string name="store_bought">"Na tua posse"</string>
  <string name="store_buy_separatly">"Adquirir separadamente"</string>
  <string name="store_buy_photo">"Adquirir envios de fotos"</string>
  <string name="store_buy_failed">"Infelizmente, a tua conta não parece ser elegível para fazer pagamentos. :("</string>
  <string name="store_save">"Guardar"</string>
  <string name="store_restore">"Recuperar pagamentos"</string>
  <string name="store_price_per_photo">"equivale a %1$s por foto"</string>
  <string name="store_outro_apple">"Apple"</string>
  <string name="store_outro_google">"Google"</string>
  <string name="store_outro">"Tem em consideração que %1$s fica com 30%% de cada transação que fazes. Obrigado pelo teu apoio :)"</string>
  <string name="store_headline_abo">"Subscrições"</string>
  <string name="store_headline_once">"Pagamentos únicos"</string>
  <string name="store_intro">"Compra envios de fotos para obteres mais hashtags e hashtags exclusivas. Estas vendas não geram lucro, apenas cobrem despesas de manutenção da aplicação."</string>
  <string name="menu_search">"Hashtag Inspector"</string>
  <string name="menu_feedback">"Feedback"</string>
  <string name="menu_settings">"Outros"</string>
  <string name="menu_new">"novo"</string>
  <string name="menu_faq">"Dicas"</string>
  <string name="menu_store">"Loja"</string>
  <string name="menu_myhashtags">"As minhas hashtags"</string>
  <string name="menu_home">"Início"</string>
  <string name="about_infos_user_id">"Utilizador"</string>
  <string name="about_infos_be_version">"Versão"</string>
  <string name="about_infos_app_version">"Versão"</string>
  <string name="about_infos_contact">"Ajuda"</string>
  <string name="about_headline_infos">"Informação"</string>
  <string name="about_made_in_hh_2">"em Hamburgo"</string>
  <string name="about_made_in_hh_1">"Criada com amor"</string>
  <string name="about_support_others">"Todas as pessoas que ajudam nas Traduções, com Feedback e com Dicas"</string>
  <string name="about_support_4">"Nazar Nastin (Design)"</string>
  <string name="about_support_2">"Andreas Sefzig (Feedback)"</string>
  <string name="about_headline_support">"Com a colaboração de"</string>
  <string name="about_credits_1">"Dario D. Mueller (Hamburgo, Alemanha)"</string>
  <string name="about_headline_credits">"Criado por"</string>
  <string name="about_desc_3">"Ajuda-nos a melhorar esta aplicação! Por favor, contribui deixando um feedback sobre as hashtags ou conta-nos o que gostaste mais e o que pode ser melhorado..."</string>
  <string name="about_desc_2">"Quero proporcionar esta aplicação para ajudar todos a encontrar as hashtags mais relevantes. Para encontrá-las, a aplicação recolhe e analisa as fotos no Instagram para calcular as melhores hashtags para cada foto individualmente."</string>
  <string name="about_desc_1">"Obrigado por usares esta aplicação!"</string>
  <string name="about_title">"Sobre Hashtag Buddy"</string>
  <string name="settings_footer_title_fallback">"Partilhar"</string>
  <string name="settings_footer_title">"Segue-nos"</string>
  <string name="feedback_modal_button">"OK"</string>
  <string name="feedback_successful_desc">"Esforçar-me-ei para melhorar. O teu feedback será analisado em breve."</string>
  <string name="feedback_successful_headline">"Obrigado!"</string>
  <string name="feedback_send">"Enviar feedback"</string>
  <string name="feedback_message">"A tua mensagem"</string>
  <string name="feedback_email">"O teu e-mail (opcional)"</string>
  <string name="feedback_via_email">"Ou envia um e-mail para:"</string>
  <string name="feedback_intro">"Espero que gostes desta aplicação. Para melhorarmos, queremos a tua opinião! Se tens alguma dúvida ou ideia, deixa-nos um feedback ou contacta: dario@innocliq.de"</string>
  <string name="feedback_title">"Melhorar esta aplicação"</string>
  <string name="diduknow_fact22">"30 %% dos utilizadores compraram um produto que descobriram no Instagram."</string>
  <string name="diduknow_fact21">"400 milhões de utilizadores vêm as Instagram Stories diariamente."</string>
  <string name="diduknow_fact20">"Hashtags entre 21 - 24 caracteres têm um melhor desempenho do que hashtags mais curtos pois são mais específicos."</string>
  <string name="diduknow_fact19">"60 %% das marcas de topo usam o mesmo filtro em todas as publicações."</string>
  <string name="diduknow_fact18">"Fotos onde o azul é a cor dominantes têm 24%% mais gostos comparando com vermelho."</string>
  <string name="diduknow_fact17">"Fotos com mais espaço de fundo (negativo ou em branco) têm 29%% mais gostos."</string>
  <string name="diduknow_fact16">"Fotos com uma tonalidade dominante têm melhores resultados."</string>
  <string name="diduknow_fact15">"Publicações que apresentam conteúdo gerado pelo utilizador têm uma taxa de conversão de mais 4.5%% que conteúdo alheio."</string>
  <string name="diduknow_fact14">"As marcas publicam em média 27.9 vezes por mês, publicam quase uma vez por dia."</string>
  <string name="diduknow_fact13">"As cinco hashtags mais usadas no Instagram são: #love, #instagood, #fashion, #photooftheday and #style."</string>
  <string name="diduknow_fact12">"1.1 mil milhões de pessoas usam o Instagram mas apenas 500 milhões o utilizam todos os dias"</string>
  <string name="diduknow_fact11">"Colocar a localização numa publicação aumenta em 79%% a atividade."</string>
  <string name="diduknow_fact10">"Publicações onde se marca alguém conseguem 56%% mais atividade."</string>
  <string name="diduknow_fact9">"Quartas-feira às 17h é a melhor hora para publicar uma foto."</string>
  <string name="diduknow_fact8">"Por cada hashtag utilizado, até 11, aumenta a visibilidade da sua publicação"</string>
  <string name="diduknow_fact7">"Vídeos tem o dobro da atividade das fotos."</string>
  <string name="diduknow_fact6">"17 %% dos adolescentes dizem que o Instagram é a rede social mais importante."</string>
  <string name="diduknow_fact5">"38 %% das mulheres e 26 %% dos homens que utilizam Internet também usam Instagram."</string>
  <string name="diduknow_fact4">"68 %% dos utilizadores do Instagram são mulheres."</string>
  <string name="diduknow_fact3">"Publicações com pelo menos uma hashtag têm em média 12.6%% mais atividade."</string>
  <string name="diduknow_fact2">"32 %% de todos os utilizadores da Internet têm Instagram."</string>
  <string name="diduknow_fact1">"Cerca de 95 milhões de fotos são publicadas no Instagram todos os dias."</string>
  <string name="loading_status2">"A analisar"</string>
  <string name="loading_status1">"A carregar"</string>
  <string name="loading_desc">"Sabias que?"</string>
  <string name="loading_headline">"A gerar #hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback_copy">"Enviar feedback"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback">"Enviar e transferir para o Instagram"</string>
  <string name="leave_feedback_comments">"Como podemos melhorar?"</string>
  <string name="leave_feedback_missing_hashtags">"Faltam hashtags?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_desc">"Que hashtags não gostas nada?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_title">"Hashtags impróprias?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_desc">"Que hashtags gostas mais?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_title">"Hashtags particularmente relevantes?"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_desc">"Por favor, avalia os resultados"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_title">"Gostaste das hashtags?"</string>
  <string name="emoji_bad">"Más"</string>
  <string name="emoji_satisfied">"Satisfatórias"</string>
  <string name="emoji_great">"Excelentes"</string>
  <string name="leave_feedback_headline">"Avalia as Hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_skip">"Ignorar"</string>
  <string name="results_ok_to_leave_feedback">"Dar Feedback"</string>
  <string name="copy_failed">"A cópia falhou"</string>
  <string name="copy_please_give_feedback">"Por favor, avalia os resultados de hashtags na seguinte página..."</string>
  <string name="copy_successful">"Copiadas para a área de transferência"</string>
  <string name="results_made_with_app">"criado com #hashtagBuddyApp @hashtagBuddyApp"</string>
  <string name="results_copy_to_instagram">"Transferir para o Instagram"</string>
  <string name="results_copy_selected">"Copiar as selecionadas"</string>
  <string name="results_copy_top">"Copiar o Top 20"</string>
  <string name="results_hashtags_add">"Adicionar"</string>
  <string name="results_hashtags_input">"Adiciona as tuas próprias #hashtags"</string>
  <string name="results_recommented_amount">"É melhor escolher pelo menos"</string>
  <string name="results_no_hashtags_selected">"Escolhe uma das hashtags seguintes..."</string>
  <string name="results_deselect_all">"Nenhuma"</string>
  <string name="results_select_all">"Todas"</string>
  <string name="results_category_location_based_hashtags">"Com base na localização"</string>
  <string name="results_category_favorites">"As minhas hashtags"</string>
  <string name="results_category_upcoming_hashtags">"Hashtags em alta"</string>
  <string name="results_category_generic_hashtags">"Hashtags genéricas"</string>
  <string name="results_category_niche_hashtags">"Hashtags de nicho"</string>
  <string name="results_category_user_hashtags">"As minhas hashtags selecionadas"</string>
  <string name="results_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="selection_popup_button_deny">"Escolher outra!"</string>
  <string name="selection_popup_button_ok">"Vamos a isso!"</string>
  <string name="selection_popup_title">"Ao enviares uma foto, a app será capaz de encontrar hashtags do Instagram"</string>
  <string name="history_photo_defect2">"Por favor, tenta reenviar a foto"</string>
  <string name="history_photo_defect1">"Ocorreu um erro:"</string>
  <string name="history_no_content">"Ainda não enviaste nenhuma foto."</string>
  <string name="history_title">"História"</string>
  <string name="home_upload">"Escolhe uma foto"</string>
  <string name="home_desc_3">"Envia uma foto para obteres as melhores hashtags do Instagram."</string>
  <string name="home_desc_2">"#hashtags para as tuas fotos"</string>
  <string name="home_desc_1">"Descobre o melhor do Instagram"</string>
  <string name="_app_name_1k3Sbz">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="app_name">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="title_activity_kimera">"Hashtag Buddy"</string>
</resources>
