<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="email">"dario@innocliq.de"</string>
  <string name="link_appstore">"https://apps.apple.com/de/app/hashtag-buddy/id1504694810"</string>
  <string name="link_playstore">"http://play.google.com/store/apps/details?id=com.innocliq.instaq"</string>
  <string name="error_button_back">"Início"</string>
  <string name="error_button_try_again">"Tente novamente"</string>
  <string name="error_desc2">"Algo correu mal e de momento não podemos concretizar o seu pedido"</string>
  <string name="error_desc">"Algo correu mal :("</string>
  <string name="error_headline">"Ooops..."</string>
  <string name="exit_warning">"Toque novamente para sair"</string>
  <string name="offer">"You received a gift! Unlock all Tips &amp; Tricks and get %1$s photo uploads now for just %2$s € - How does that sound?"</string>
  <string name="offer_headline">"Oferta especial"</string>
  <string name="rate_yes">"Avaliar agora!"</string>
  <string name="rate_no">"Nunca"</string>
  <string name="rate_later">"Mais tarde"</string>
  <string name="rate_desc">"Se gosta da aplicação pode, por favor, avaliar-nos? Obrigado pela sua colaboração! Você receberá 3 envios de fotos! :)"</string>
  <string name="rate_stars">"☆ ☆ ☆ ☆ ☆"</string>
  <string name="rate_headline">"Avalie"</string>
  <string name="share">"Olá, Eu gostaria de recomendar esta aplicação: Ela ajuda-o a encontrar o melhor e os mais relevante hashtags do Instagram para as suas fotos. Experimente! :)"</string>
  <string name="myhashtags_all">"Hashtags das fotos"</string>
  <string name="myhashtags_other">"Hashtags das fotos"</string>
  <string name="myhashtags_your">"Adicionado por si"</string>
  <string name="myhashtags_intro">"Guarde os seus hashtags favoritos aqui. Podes aceder diretamente através das fotos selecionadas."</string>
  <string name="progressbar_results_freemode1">"Atingiu o limite de carregamentos grátis: Os melhores hashtags estão ocultos. Compre carregamentos de fotos para desbloquear os hashtags."</string>
  <string name="progressbar_confirm_freemode1">"Atingiu o limite de carregamentos gratuitos: Os melhores e os hashtags exclusivos estão agora ocultos :("</string>
  <string name="progressbar_home_freemode">"Já usou %1$s de %2$s carregamentos de foto gratuitods. Ainda poderá carregar as suas fotos mas os hashtags exclusivos ficaram ocultos."</string>
  <string name="progressbar_home_iapmode">"Utilizou %1$s de %2$s carregamentos de foto."</string>
  <string name="progressbar_home_startmode_is_using">"Já utilizou %1$s de %2$s carregamentos de fotos. Quando esgotar, tem 1 carregamento gratuito a cada 3 dias."</string>
  <string name="progressbar_home_startmode_not_used">"Tem %1$s carregamentos de foto gratuitos."</string>
  <string name="toast_imagepicker_failed">"Falhou a escolha de fotos. Por favor, verifique a permissão."</string>
  <string name="toast_create_customer_at_upload_failed">"O pedido falhou! Conexão perdida :\'("</string>
  <string name="toast_create_customer_failed">"Está offline! Por favor ligue-se a internet :)"</string>
  <string name="toast_upload_failed">"O carregamento falhou! Conexão perdida :\'("</string>
  <string name="toast_delete_failed">"O ficheiro não foi apagado :\'("</string>
  <string name="toast_delete_successful">"Apagado com sucesso :)"</string>
  <string name="toast_no_hashtags_selected">"Por favor, selecione hashtags primeiro :)"</string>
  <string name="toast_hashtags_hidden">"O hashtag está oculto porque se encontra no modo gratuito :\'("</string>
  <string name="app_store">"App Store"</string>
  <string name="google_play">"Play Store"</string>
  <string name="settings_rate_subline">"Avalie na"</string>
  <string name="settings_rate">"Amigo da Hashtag Buddy!"</string>
  <string name="settings_share_subline">"Partilhe com os seus amigos"</string>
  <string name="settings_share">"Espalhe o amor!"</string>
  <string name="settings_terms">"Termos e Condições"</string>
  <string name="settings_legal">"Política de Privacidade"</string>
  <string name="settings_about">"Sobre"</string>
  <string name="faq_buy_cancel">"Cancelar"</string>
  <string name="faq_buy_cta">"Compre agora"</string>
  <string name="faq_buy_desc">"Desbloquear todas as dicas por apenas %1$s :)"</string>
  <string name="faq_buy_headline">"Desbloquear %1$s"</string>
  <string name="faq_buy">"Desbloquear"</string>
  <string name="faq_outro">"Melhore esta página: Ideias? Dê-nos o seu feedback? Use o formulário de feedback."</string>
  <string name="faq_11_desc">"Com o crescimento da sua página, mais tarde ou mais cedo receberá convites de empresas. Isto para recomendar produtos e serviços a sua comunidade. As empresas esperam receber atenção e vendas, como no marketing clássico. Com páginas pequenas as empresas oferecem o produto ou o serviço de graça para experimentar e partilhar com a comunidade. Se a sua página é maior ou tem outros pontos fortes que são de interesse para a marca, uma remuneração será acordada. Se publicitar uma marca, tenha a certeza que combina com as características da sua página. Quando fala de comida saudável seria engraçado e irónico publicitar uma empresa de fast food. Escolha os seus parceiros de acordo com os conteúdos da sua página. Mesmo que no início as ofertas sejam tentadoras, pense a longo prazo na sua credibilidade.\n\nPara alem da publicidade faz sentido cooperar com outras páginas com o mesmo publico alvo. Isto significa que pode recomendar outras páginas do Instagram a sua comunidade através de publicações e de histórias, ou alguém o pode recomendar. Também existem páginas temáticas que o divulgam, mas normalmente não tem tanta força como poderá estar a espera. O que funciona melhor é a reciprocidade com outras páginas similares. Podem também apenas recomendar páginas pessoais. Talvez a pessoa fique feliz e partilhe numa história, ou os seus seguidores que o encontrem estejam mais à vontade para o recomendar.\n\nSe publicitar, deve dizer que é publicidade. Mesmo que use o produto, é importante que os seguidores saibam se comprou o produto ou se o recebeu de graça. Para alem disso evita avisos."</string>
  <string name="faq_11_headline">"Cooperação e autenticidade"</string>
  <string name="faq_10_desc">"O Instagram permite que faça diretos e que comunique com a sua comunidade em tempo real. Pode adicionar espetadores ao seu direto e responder a perguntas, por exemplo. Esta funcionalidade é perfeita para conduzir entrevistas onde as perguntas que vem dos espetadores podem ser respondidas. Este formato fomenta a sua credibilidade nos seguidores porque na pode ser editado. Para alem disso diretos merecem destaque nas histórias dos seus seguidores que recebem notificações. No fim do seu direto tem a opção de o guardar como uma história e pode ser revista durante 24 horas.\n\nCom O IGTV tem a possibilidade de subir vídeos longos. O IGTV é semelhante ao Youtube mas no formato retrato. Por exemplo, se quer gravar longos tutoriais, o IGTV é uma boa escolha. Como habitual, você tem a possibilidade de publicar uma pré-visualização na sua página para a sua comunidade ver. Também tem a possibilidade de comentar e interagir aqui."</string>
  <string name="faq_10_headline">"Diretos e IGTV"</string>
  <string name="faq_9_desc">"Os hashtags são utilizados para agrupar publicações sobre diferentes temáticas para que seja mais fácil as pessoas encontrar coisas como, receitas, exercícios de yoga e esportes, entre outros. Use hashtags nas suas publicações e nas suas histórias. Assegure-se que escolhe apenas hashtags relevantes as suas temáticas. Variando os hashtags, pode destacar diferentes aspetos dos seus conteúdos e chegar a mais pessoas. Tome atenção ao idioma das hashtags. Se publica em alemão, faz sentido usar hashtags em alemão. Se usa o Instagram para ver publicações de hashtags na pesquisa, verá publicações populares e poderá vê-los cronologicamente. Se usar hashtags grandes com milhões de fotos, é pouco provável que sejam vistos entre as publicações populares. Tente combinar hashtags grandes e pequenos. Evite hashtags generalistas que são usados em quase todas as fotos, por exemplo #vigaem para fotos de viagem, ao invés use #elanãoestáperdida.\n\nMuitos publicam os hashtags, não nas legendas, mas no primeiro comentário para parecer mais profissional. Mas não está claro como é que isto é avaliado pelo Instagram. Em alternativa pode separar as legendas com pontos dos hashtags. Para encontrar os melhor e os mais apropriados hashtags, use o gerador de hashtags desta aplicação. Facilmente passa a usar os mesmos hashtags. Para expandir a sua comunidade e chegar a novas pessoas, alterne os hashtags regularmente e adicione um hashtag que faça sentido a foto ou ao mood."</string>
  <string name="faq_9_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="faq_8_desc">"Os seus seguidores e os seus hábitos determinam o melhor momento para publicar. Muito navegam pelo Instagram a caminho do trabalho ou enquanto descansam no sofá à noite. O momento exato varia com a audiência alvo. Os seus seguidores podem ter os seus próprios hábitos. Se não tem a certeza pergunte. Considere também de que país são os seus seguidores. Se escreve em inglês, a sua comunidade é provavelmente muito espalhada e, portanto, o momento em que publicar não é assim tão importante. Uma boa orientação é as suas estatísticas no Instagram. Aqui pode encontrar de onde são os seus seguidores, mas também pode encontrar quando é que estão mais online. Basicamente quanto mais publicar mais audiência terá, mas a qualidade deve vir antes da quantidade. Muito influecers seguem uma estratégia de sucesso: Uma publicação por dia.\n\nAs histórias do Instagram são uma coisa diferente, e aqui faz sentido fazer varias gravações por dia. Assim a sua história aparece sempre em primeiro na lista. Recomendamos que tenha sempre cerca de 5 histórias online, publicadas periodicamente e uma de cada vez. Se não tem a certeza de quando publicar, espreite outros perfis sobre as suas temáticas, com que frequência publicam e quão elevadas são as suas interações. Basicamente é melhor ver vídeos curtos periodicamente. Também pode publicar automaticamente através de plataformas como o later.com, o que significa que pode preparar tudo com antecedência que depois será publicado automaticamente nas horas certas. Contudo não é claro se o uso destas plataformas afeta negativamente o algoritmo do Instagram É importante que esteja ativo e que interaja quando a publicação é publicada online."</string>
  <string name="faq_8_headline">"Quanto tempo e com que frequência?"</string>
  <string name="faq_7_desc">"Não veja o Instagram como uma plataforma de publicidade para espalhar informação, mas como um veículo de com outros e partilha de interesse semelhantes. Se publica simplesmente uma foto da sua comida, isto é desinteressante para muitas pessoas. Mas se publicar uma receita, ou dicas para uma dieta saudável, ou talvez a sua experiência pessoal sobre certas dietas, está a oferecer aos seus seguidores algo com valor e destaca-se do resto das páginas do Instagram. Pode combinar isto com perguntas nas legendas sobre como os outros comem ou quais as experiências que tiveram sobre determinado assunto. Isto fará com que os seguidores se sintam encorajados a interagir consigo e entre eles dentro da sua comunidade. Quanto mais pessoal for mais pessoais serão os comentários dos seus seguidores.\n\nO Instagram é uma rede social que recompensa quem promove interações. É especialmente importante que na primeira hora após publicar tenha gostos e comentários nas suas publicações, uma vez que o algoritmo do Instagram considera publicações com muitas interações mais interessantes e, portanto, aparecem a mais utilizadores. Responda aos comentários também, isto faz parte de ter um bom tom. Se o Instagram achar que a sua publicação é relevante, hashtags irão ajudar a ser descoberto no modo pesquisa e através de hashtags sobescritos. Não grite apenas para uma pedra e espere que esta responda, use as características que o Instagram proporciona. Procure página com conteúdo semelhante e comente nessas publicações ou responda a comentários. Crie um sistema de interajuda com a comunidade para ser simpático e acessível."</string>
  <string name="faq_7_headline">"Comunidade e Interações"</string>
  <string name="faq_6_desc">"Talvez já tenho ouvido esta frase: Uma publicação deve encorajá-lo a visitar a página e o design do feed deve encorajá-lo a seguir a página. Alguma vez já viu publicações que realmente gostou, mas que as fotos não faziam sentido juntas? Crie um ponto de reconhecimento nas suas fotos: Você pode fazer isto editando a imagem ou capturando as fotos nas mesmas condições de luz. Muitos utilizam filtros como o VSCO app ou edição de imagem com Lightroom ou Snapseed para o efeito. Por favor, não utilize os filtros disponibilizados pelo Instagram, ou pelo menos restrinja o máximo possível. É também importante que a temática e o grafismo sejam reconhecidos. Se quer verificar como é que as suas fotos combinam umas com as outras, você pode utilizar apps como UNUM ou Later.com e pode passar fotos para a frente e para trás. Por favor veja a secção Porquê novamente.\n\nAs histórias do Instagram são curtos vídeos que se apagam após 24 horas. Muitos usam as histórias como “Behind the Scenes” onde reportam o seu quotidiano por detrás das bonitas fotos. As histórias são consideradas mais autenticas por muitos e são agora mais populares que as publicações. Para chegar a mais pessoas, pode colocar o link de pessoas, hashtags e localizações. Se alguém procura um hashtag, a sua história também aparecerá. Outras ferramentas uteis para aumentar a interação com a comunidade são questionários regulares, a Q&amp;A Tool e muitas mais. Se não quer que a sua história seja apagada pode marcá-la como um destaque. Destaques fazem sentido, especialmente quando são destaques de tópicos de interesse. Você pode criar fotos de capa individuais para que combinem melhor com o seu feed. Para isto pode utilizar a ferramenta Canva por exemplo. Também recomendamos que crie um destaque “Sobre mim” onde se introduz a comunidade e explica o que podem esperar da sua página. Para 10.000 ou mais seguidores, pode utilizar a função Swipe Up que permite integrar um link numa história que o leva para fora do Instagram. Para anúncios pagos esta função está sempre disponível."</string>
  <string name="faq_6_headline">"Stories"</string>
  <string name="faq_5_desc">"O Bio do Instagram é a única explicação que as pessoas vão ver quando visitarem a sua página, o seu cabeçalho. Devido aos pucos símbolos disponíveis, a Bio é sempre um pequeno teste sobre o seu posicionamento. A sua Bio deve descrever claramente o que a sua página é. Pode utilizar um formato de lista, uma frase ou uma questão que possa despoletar alguma curiosidade. Seja criativo e inspire-se pelos outros, mas sem os copiar. Os visitantes da sua página devem saber de imediato de que se trata a sua página.\n\nO espaço por baixo da sua Bio é o único espaço (para além da função Swipe Up) que permite a existência de links externos ao Instagram. O Instagram quer que os utilizadores permaneçam o maior tempo possível na plataforma. Use este espaço para colocar o seu link mais importante (a sua página da web, por exemplo). Se deseja colocar mais links, é melhor utilizar provedores de listas de links como linktr.ee. No entanto, com cada click, os utilizadores serão redirecionados para o link e algumas podem não conseguir lá chegar. Por isso use este site apenas se for necessário."</string>
  <string name="faq_5_headline">"Biografia e URL"</string>
  <string name="faq_4_desc">"Como quer aparecer no Instagram? Com o seu nome real ou um inventado? Claro que é engraçado ser criativo. Se a sua página é temática, você pode, claro, usar um nome que seja interessante, criativo e memorável. Mas tenha em atenção que os seus seguidores vão sempre o associar a este nome, o que será complicado se depois quiser mudar de temática. Existe a possibilidade de mudar de nome, mas isto pode confundir os seus seguidores e pode acabar por perder alguns. Se já tem uma marca, faz todo o sentido usar o nome da marca no Instagram.\n\nAcerca das fotos, uma foto de retrato parece ser o mais recomendado para páginas pessoais. Mesmo que não queira publicar fotos suas porque a sua página é de fotografia ou sobre frases inspiradoras, isso ajuda os seguidores a classificarem a sua página e a conhecerem-lhe melhor. Se publica para uma marca, faz sentido ter a foto do grupo da sua empresa. Se decidir usar uma foto do logo, convém posteriormente colocar uma foto do grupo para que os seguidores sintam mais confiança."</string>
  <string name="faq_4_headline">"Nome e Foto de perfil"</string>
  <string name="faq_3_desc">"O Instagram faz distinção entre página pessoais e páginas temáticas. Se a sua página do Instagram está focada em si então é considerada uma página pessoal mesmo que esteja focado num tema específico, por exemplo quando se posiciona como um entendido. A vantagem das páginas pessoais é que os seguidores podem se colocar a eles próprios na sua pele, aumentando assim a confiança e a amizade. Para alem disso uma página pessoal está menos apegada ao conteúdo. Poderá ganhar seguidores devido a um tema específico, mas eles permanecerão devido a sua personalidade e a sua autenticidade.\n\nUma página temática é somente sobre um tema, como comida ou esportes. Muitas marcas tende a usar uma página temática e depois trabalham com influencers com uma página pessoal para partilhar as suas publicações no seu feed. Página temáticas são facilmente identificadas e classificadas. Isto faz com que seja mais fácil encontrar seguidores (com a mesma qualidade) porque as páginas visitantes podem de imediato ver o tema e se lhes interessa. Por outro lado, também se desenvolvem rápido devido a falta de relação pessoal e emocional com a sua página."</string>
  <string name="faq_3_headline">"Página temática ou pessoal?"</string>
  <string name="faq_2_desc">"Qual é o seu objetivo no Instagram? Só conhecendo o seu prepósito é que pode determinar o como lá chegar. Porque é que é importante que outros o sigam? É para fazer do Mundo um lugar melhor? Então siga o seu destino, influencie outros com o seu conteúdo e faça-os entender porque é que é tão importante para si. Se está entusiasmado por um tema, partilhe a sua paixão e seja emocional. Se adoro partilhar os seus conteúdos com outras pessoas, o Instagram foi feito para si. Comece a comunicar através das suas publicações com perguntas e interaja com os seus seguidores o mais possível. Quando se trata de produtos que irá receber, dê as marcas uma boa razão para investirem em si. Mas antes de tudo, é importante que os seus seguidores confiem em si. Comece por recomendar coisas que gosta e usa ou produtos que experimentou, mas não o convenceram. Se conseguir garantir a confiança dos seus seguidores, mais tarde ou mais cedo, as marcas também o seguirão.\n\nSe já tem a sua própria empresa e quer atrair seguidores para a sua marca e para os seus produtos, conte-lhes porque é que os seus produtos são bons, mas não como num anúncio habitual, conte-lhes como e porque foram criados. Mais, fale sobre os desafios e os falhanços e como os conseguiu superar. As pessoas adoram acompanhar o processo de desenvolvimento de um produto. Muitas séries de televisão se baseiam nisto. Primeiro, defina objetivos e a mensagem subliminar, depois decida qual a estratégia para persuadir e apresentar as suas histórias."</string>
  <string name="faq_2_headline">"Conheça o seu porquê"</string>
  <string name="faq_1_desc">"Quer ter muitos seguidores no Instagram? Então dê-lhes uma boa razão para o seguirem. Para descobrir porque é que as pessoas o devem seguir, primeiro tem que se perguntar: Que problema posso resolver? Talvez saiba alguma receita fantástica, tenha um sentido de um humor contagiante e saiba entreter, talvez seja um influencer e as suas criações inspiram os outros. Qualquer que seja a razão, considere qual é o valor exato que pode criar com as suas fotos e com a sua personalidade de maneira a oferecer valor acrescentado aos seus seguidores. Também se deve perguntar o que distingue a sua página das restantes: O que o torno único? Qual é o seu produto-chave? Deixe isto bem claro na sua página."</string>
  <string name="faq_1_headline">"Gerar valor acrescentado"</string>
  <string name="faq_unlocked">"desbloqueada"</string>
  <string name="faq_locked">"trancada"</string>
  <string name="faq_premium">"Premium"</string>
  <string name="iap_restored_successful_btn">"Perfeito"</string>
  <string name="iap_restored_successful_msg">"O produto \'%1$s\' foi recuperado :)"</string>
  <string name="iap_restored_successful_title">"Recuperado"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_btn">"Boa"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_msg">"Comprou com sucesso %1$s :)"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_title">"Parabéns"</string>
  <string name="iap_purchase_failed">"A compra foi cancelada"</string>
  <string name="store_buy_tips_tricks">"Acquire tips &amp; tricks"</string>
  <string name="store_buy_photo">"Acquire photo uploads"</string>
  <string name="store_buy_failed">"Infelizmente a sua conta parece não ser eligível para fazer pagamentos :("</string>
  <string name="store_save">"Salvar"</string>
  <string name="store_restore">"Recuperar pagamentos"</string>
  <string name="store_price_per_photo">"equals %1$s per photo"</string>
  <string name="store_outro_apple">"Apple"</string>
  <string name="store_outro_google">"Google"</string>
  <string name="store_outro">"Tenha em consideração que a %1$s fica com 30 %% de cada transação que faz."</string>
  <string name="store_headline_abo">"Subscrições"</string>
  <string name="store_headline_once">"Compra única"</string>
  <string name="store_intro">"Compre carregamentos de fotos para obter mais hashtags e hashtags exclusivos. Estas vendas não geram lucro apenas cobrem despesas de manutenção da aplicação."</string>
  <string name="menu_search">"Hashtag Inspector"</string>
  <string name="menu_feedback">"Feedback"</string>
  <string name="menu_settings">"Outros"</string>
  <string name="menu_new">"nova"</string>
  <string name="menu_faq">"Dicas"</string>
  <string name="menu_store">"Store"</string>
  <string name="menu_myhashtags">"Os meus hashtags"</string>
  <string name="menu_home">"Início"</string>
  <string name="about_infos_user_id">"Utilizador"</string>
  <string name="about_infos_be_version">"Versão"</string>
  <string name="about_infos_app_version">"Versão"</string>
  <string name="about_infos_contact">"Ajuda"</string>
  <string name="about_headline_infos">"Informação"</string>
  <string name="about_made_in_hh_2">"em Hamburgo"</string>
  <string name="about_made_in_hh_1">"Feito com amor"</string>
  <string name="about_support_others">"All other People for Translations and Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="about_support_4">"Nazar Nastin (Design)"</string>
  <string name="about_support_2">"Andreas Sefzig (Feedback)"</string>
  <string name="about_support_1">"Tim Wiesenmüller (Feedback)"</string>
  <string name="about_headline_support">"Com a colaboração de"</string>
  <string name="about_credits_1">"Dario D. Mueller (Hamburg, Alemanha)"</string>
  <string name="about_headline_credits">"Criado por"</string>
  <string name="about_desc_3">"Ajude-nos a melhorar esta aplicação! Por favor, contribua deixando um feedback sobre os hashtags ou diga-nos o que gostou e o que pode ser melhorado..."</string>
  <string name="about_desc_2">"Eu acredito que é possível melhorar o método de procurar para o hashtag perfeito e por isso quero oferecer uma aplicação que o ajuda a encontrar esse hashtag. Para encontrar o hashtag perfeito para cada situação o software por trás desta aplicação recolhe e analisa milhares de fotos no Instagram."</string>
  <string name="about_desc_1">"Obrigado por usar esta aplicação"</string>
  <string name="about_title">"Sobre Hashtag Buddy"</string>
  <string name="settings_footer_title_fallback">"Partilhar"</string>
  <string name="settings_footer_title">"Siga-nos"</string>
  <string name="feedback_modal_button">"OK"</string>
  <string name="feedback_successful_desc">"O seu feedback foi enviado :)"</string>
  <string name="feedback_successful_headline">"Obrigado!"</string>
  <string name="feedback_send">"Mandar feedback"</string>
  <string name="feedback_message">"A sua mensagem"</string>
  <string name="feedback_email">"O seu e-mail (opcional)"</string>
  <string name="feedback_via_email">"Or send me an e-mail to:"</string>
  <string name="feedback_intro">"Espero que goste desta aplicação. Para melhorar, queremos a sua opinião! Se têm alguma dúvida ou ideias, deixe-nos um feedback ou contacte: dario@innocliq.de"</string>
  <string name="feedback_title">"Melhorar esta aplicação"</string>
  <string name="diduknow_fact22">"30 %% dos utilizadores compraram um produto que descobriram no Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact21">"400 milhões de utilizadores vêm as Instagram Stories diariamente"</string>
  <string name="diduknow_fact20">"Hashtags entre 21 - 24 caracteres têm uma melhor performance que hashtags mais curtos pois são mais específicos"</string>
  <string name="diduknow_fact19">"60 %% das marcas de topo usam o mesmo filtro em todas as publicações"</string>
  <string name="diduknow_fact18">"Fotos onde o azul é a cor dominantes têm 24%% mais gostos comprando com vermelho"</string>
  <string name="diduknow_fact17">"Fotos com mais espaço de fundo (negativo ou em branco) têm 29%% mais gostos"</string>
  <string name="diduknow_fact16">"Fotos com uma tonalidade dominante têm melhores resultados"</string>
  <string name="diduknow_fact15">"Publicações que apresentam conteúdo gerado pelo Utilizador tem uma taxa de conversão de mais 4.5%% que conteúdo alheio."</string>
  <string name="diduknow_fact14">"As marcas publicam em média 27.9 vezes por mês, publicam quase uma vez por dia"</string>
  <string name="diduknow_fact13">"Os cinco hashtags mais usados no Instagram são: #love, #instagood, #fashion, #photooftheday and #style"</string>
  <string name="diduknow_fact12">"1.1 bilhões de pessoas usam o Instagram mas apenas 500 milhões o utilizam todos os dias"</string>
  <string name="diduknow_fact11">"Colocar a localização numa publicação aumenta em 79%% a atividade"</string>
  <string name="diduknow_fact10">"Publicações onde marca alguém conseguem 56%% mais atividade"</string>
  <string name="diduknow_fact9">"Quartas-feiras às 17h é a melhor hora para publicar uma foto"</string>
  <string name="diduknow_fact8">"Por cada hashtag utilizado, até 11, aumenta a visibilidade da sua publicação"</string>
  <string name="diduknow_fact7">"Vídeos tem o dobro da atividade das fotos"</string>
  <string name="diduknow_fact6">"17 %% dos adolescentes dizem que o Instagram é a rede social mais importante"</string>
  <string name="diduknow_fact5">"38 %% das mulheres e 26 %% dos homens que utilizam internet também usam Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact4">"68 %% dos utilizadores do Instagram são mulheres"</string>
  <string name="diduknow_fact3">"Publicações com pelo menos um hashtag têm em média 12.6%% mais atividade"</string>
  <string name="diduknow_fact2">"32 %% de todos os utilizadores da internet tem Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact1">"Cerca de 95 milhões de fotos são publicadas no Instgram todos os dias"</string>
  <string name="loading_status2">"Analisando"</string>
  <string name="loading_status1">"Carregando"</string>
  <string name="loading_desc">"Sabia que?"</string>
  <string name="loading_headline">"Gerando #hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback_copy">"Enviar feedback"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback">"Enviar e transferir para o Instagram"</string>
  <string name="leave_feedback_comments">"Como podemos melhor?"</string>
  <string name="leave_feedback_missing_hashtags">"Faltam hashtags?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_desc">"Os hashtags estão fora do contexto?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_title">"Hashtags impróprios?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_desc">"Os Hashtags que gosto mais?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_title">"Hashtags particularmente relevantes?"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_desc">"Por favor avalie os resultados"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_title">"Gostou dos hashtags?"</string>
  <string name="emoji_bad">"Mau"</string>
  <string name="emoji_satisfied">"Satisfeito"</string>
  <string name="emoji_great">"Excelente"</string>
  <string name="leave_feedback_headline">"Avalie os Hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_skip">"Passar"</string>
  <string name="results_ok_to_leave_feedback">"Give Feedback"</string>
  <string name="copy_failed">"A cópia falhou"</string>
  <string name="copy_please_give_feedback">"Por favor, avalie os hashtags apresentados..."</string>
  <string name="copy_successful">"Copiado para a área de transferência"</string>
  <string name="results_made_with_app">"made with #hashtagBuddyApp @hashtagBuddyApp"</string>
  <string name="results_copy_to_instagram">"Transferir para o Instagram"</string>
  <string name="results_copy_selected">"Copiar os selecionados"</string>
  <string name="results_copy_top">"Copiar o Top 20"</string>
  <string name="results_hashtags_add">"Adicionar"</string>
  <string name="results_hashtags_input">"Adicione o seu próprio #hashtags"</string>
  <string name="results_recommented_amount">"É melhor escolher pelo menos"</string>
  <string name="results_no_hashtags_selected">"Escolha um dos hashtags seguintes..."</string>
  <string name="results_deselect_all">"Nenhum"</string>
  <string name="results_select_all">"Todos"</string>
  <string name="results_category_location_based_hashtags">"Com base na localização"</string>
  <string name="results_category_favorites">"Os meus hashtags"</string>
  <string name="results_category_upcoming_has">"Trending hashtags"</string>
  <string name="results_category_generic_hashtags">"Hashtags genéricos"</string>
  <string name="results_category_niche_hashtags">"Hashtags de nicho"</string>
  <string name="results_category_user_hashtags">"Os meus hashtags selecionados"</string>
  <string name="results_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="selection_popup_button_deny">"Escolher outro!"</string>
  <string name="selection_popup_button_ok">"Vamos a isso!"</string>
  <string name="selection_popup_title">"Carregando uma foto, encontrará os hashtags mais relevantes do Instagram"</string>
  <string name="history_photo_defect2">"Por favor, tente recarregar a foto"</string>
  <string name="history_photo_defect1">"Ocorreu um erro:"</string>
  <string name="history_no_content">"Ainda não carregou nenhuma foto."</string>
  <string name="history_title">"História"</string>
  <string name="home_upload">"Escolha uma foto"</string>
  <string name="home_desc_3">"Carregue uma foto para obter os melhores hashtags do Instagram."</string>
  <string name="home_desc_2">"#hashtags para as suas fotos"</string>
  <string name="home_desc_1">"Descubra o melhor do Instagram"</string>
  <string name="_app_name_1k3Sbz">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="app_name">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="title_activity_kimera">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="results_category_upcoming_hashtags">"Trending hashtags"</string>
  <string name="progressbar_results_freemode2">"progressbar_results_freemode2"</string>
  <string name="Toast_imagepicker_failed">"Toast_imagepicker_failed"</string>
</resources>
