<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="email">"dario@innocliq.de"</string>
  <string name="link_appstore">"https://apps.apple.com/de/app/hashtag-buddy/id1504694810"</string>
  <string name="link_playstore">"http://play.google.com/store/apps/details?id=com.softwarekstatt.hashtagbuddy"</string>
  <string name="error_button_back">"Vai alla pagina principale"</string>
  <string name="error_button_try_again">"Riprova"</string>
  <string name="error_desc3">"Connection issue. Restarting the app and be online."</string>
  <string name="error_desc2">"Qualcosa è andato storto e l\'app non ha potuto gestire la tua richiesta in modo corretto."</string>
  <string name="error_desc">"Qualcosa è andato storto :("</string>
  <string name="error_headline">"Ooops..."</string>
  <string name="exit_warning">"Premi di nuovo per uscire"</string>
  <string name="offer">"Hai ricevuto un regalo! Sblocca tutti i Tips &amp; Tricks e ottieni %1$s caricamenti foto per solo %2$s € - Che te ne pare?"</string>
  <string name="offer_headline">"Offerta speciale"</string>
  <string name="rate_yes">"Valuta ora"</string>
  <string name="rate_no">"Mai"</string>
  <string name="btn_later">"Più tardi"</string>
  <string name="rate_desc">"Adesso sei un Hashtag Star! Dai una recensione a Hashtag Buddy e ricevi 3 caricamenti di foto e Hashtag Inspector Unlimited :)"</string>
  <string name="rate_stars">"☆ ☆ ☆ ☆ ☆"</string>
  <string name="rate_headline">"Seleziona le stelle"</string>
  <string name="share">"Ehi, vorrei consigliarti quest’app: Aiuta a trovare gli hashtag Instagram più rilevanti per le foto. Lascia che sia d\'aiuto anche a te :)"</string>
  <string name="myhashtags_all">"Hashtag dalle foto"</string>
  <string name="myhashtags_other">"Gli hashtag che ti piacciono"</string>
  <string name="myhashtags_your">"Aggiunti da te"</string>
  <string name="myhashtags_intro">"Salva qui i tuoi hashtag preferiti. Sono accessibili direttamente dalla selezione foto."</string>
  <string name="progressbar_results_freemode">"Alcuni hashtag sono nascosti. Se vuoi dare il tuo supporto a Hashtag Buddy, puoi sbloccare questi hashtag nello store."</string>
  <string name="progressbar_confirm_iapmode">"Hai utilizzato %1$s di %2$s caricamenti disponibili senza hashtag oscurati."</string>
  <string name="progressbar_confirm_freemode">"Puoi caricare foto senza alcun limite, ma alcuni hashtag potrebbero essere oscurati."</string>
  <string name="toast_imagepicker_failed">"Non sono riuscito a recuperare le foto. Per favore, controlla il permesso di lettura."</string>
  <string name="toast_create_customer_at_upload_failed">"Richiesta fallita! Connessione interrotta :’("</string>
  <string name="toast_create_customer_failed">"Offline. Riprova a connetterti a internet :)"</string>
  <string name="toast_upload_failed">"Caricamento non riuscito! Connessione interrotta :’("</string>
  <string name="toast_delete_failed">"Eliminazione non riuscita :\'("</string>
  <string name="toast_delete_successful">"Eliminazione avvenuta con successo :)"</string>
  <string name="toast_no_hashtags_selected">"Per prima cosa seleziona l’hashtag :)"</string>
  <string name="toast_hashtags_hidden">"Versione gratuita: Hashtag nascosto"</string>
  <string name="app_store">"App Store"</string>
  <string name="google_play">"Play Store"</string>
  <string name="settings_rate_subline">"Valuta su"</string>
  <string name="settings_rate">"Supporta Hashtag Buddy!"</string>
  <string name="settings_share_subline">"Dillo ai tuoi amici"</string>
  <string name="settings_share">"Share the love!"</string>
  <string name="settings_terms">"Termini e condizioni"</string>
  <string name="settings_legal">"Norme sulla Privacy"</string>
  <string name="settings_about">"Su di me"</string>
  <string name="selection_suggestions">"Suggerimenti (in base alla mia selezione)"</string>
  <string name="search_buy">"Sblocca gli hashtag"</string>
  <string name="search_iap_headline">"Unlimited hashtags"</string>
  <string name="search_iap_desc">"Per %1$s Hashtag Inspector non mostrerà più gli hashtag nascosti, sarà tutto visibile. Per sempre."</string>
  <string name="search_not_found">"Purtroppo non ci sono risultati. Prova con un\'altra parola."</string>
  <string name="search_results">"Hashtag simili (basati sulla tua ricerca)"</string>
  <string name="search_button">"Cerca"</string>
  <string name="search_input">"Argomento o parola chiave"</string>
  <string name="search_paywall_unlocked">"Ora tutti gli hashtag saranno visibili. Goditi appieno la bellezza :)"</string>
  <string name="search_paywall_locked">"Alcuni hashtag saranno nascosti."</string>
  <string name="search_intro">"Inserisci una o più parole chiave separate da virgola \",\" per trovare hashtag simili. Usa parole inglesi."</string>
  <string name="faq_buy_cancel">"Annulla"</string>
  <string name="faq_buy_cta">"Acquista ora"</string>
  <string name="faq_buy_desc">"Sbloccare tutti i Tips &amp; Tricks per solo %1$s :)"</string>
  <string name="faq_buy_headline2">"Impara Instagram How-To"</string>
  <string name="faq_buy_headline">"Sbloccare %1$s?"</string>
  <string name="faq_buy">"Sbloccare"</string>
  <string name="faq_outro">"Migliora questa pagina: Hai qualche idea? Vuoi darci un feedback o un consiglio? Faccelo sapere tramite il modulo di feedback."</string>
  <string name="faq_11_desc">"Man mano che il tuo profilo cresce, presto o tardi riceverai delle richieste da parte di società. Si tratterà di te che raccomandi prodotti e servizi alla tua community. Le società sperano in attenzione e vendite aggiuntive, come accade con le pubblicità tradizionali. Con profili più piccolo, in genere ti vengono forniti dei prodotti o dei servizi in forma gratuita che poi dovrai condividere con la tua community. Se il tuo profilo è leggermente più grande o hai degli USP che sono molto interessanti per il brand, è possibile che venga anche accordato un compenso. Se pubblicizzi un brand, assicurati che sia in linea con le caratteristiche del tuo profilo. Se tratti di mangiar sano, sarebbe abbastanza divertente e ironico vederti pubblicizzare una catena di fast food. Scegli i tuoi partner secondo ciò che si adatta ai tuoi contenuti e che sia interessante per la tua community. Anche se inizialmente le offerte potrebbero tentarti, pensa a ciò che può aiutarti a costruire la tua credibilità nel lungo periodo.\n\nE a parte la pubblicità, ha senso cooperare con altri profili che hanno il tuo stesso gruppo target tramite le menzioni. Questo significa che puoi raccomandare alla tua community altri profili da seguire tramite storie e post, o, allo stesso modo, qualcuno può raccomandare te. Ci sono anche profili a tema che vendono menzioni, tuttavia non hanno lo stesso reach che potresti sperare. Ciò che funziona meglio è interagire con profili simili e darsi delle menzioni a vicenda. Ma puoi anche semplicemente raccomandare dei profili che ti piaccioni. Forse la persona ne sarà felice e lo condividerà nella sua storia, o i suoi follower ti troveranno più interessante e ti raccomanderanno agli altri.\n\nSe ti occupi di pubblicità dovresti farlo presente. Anche se i prodotti potrebbero essere usati, è importante che i tuoi follower abbiano la possibilità di capire se hai comprato il prodotto in autonomia o se ti è stato recapitato gratuitamente. Inoltre, ti eviti il pericolo di un avvertimento."</string>
  <string name="faq_11_headline">"Cooperazione e genuinità"</string>
  <string name="faq_10_desc">"Instagram ti da la possibilità di andare in diretta e comunicare con la tua community in tempo reale. Per esempio, puoi anche aggiungere spettatori al tuo video live e rispondere alle domande. Questa feature è particolarmente idonea per condurre interviste dove è possibile anche rispondere a domande degli spettatori. Questo format ti conferisce un’alta credibilità tra i tuoi follower, dato che non è possibile tagliare o rimangiarsi qualcosa. Inoltre, le dirette che sono attualmente in corso verranno evidenziate nelle storie dei tuoi follower, e verranno inviate delle notifiche che sei attualmente in diretta. Alla fine della sessione live, hai l’opportunità di salvare la registrazione fra le storie in modo che possa essere visualizzata per le successive 24 ore.\n\nCon la IGTV hai la possibilità di caricare dei video più lunghi. IGTV è simile a YouTube, ma in formato ritratto. Per esempio, se vuoi registrare dei tutorial più lunghi, IGTV è una scelta ottima. Come di normale, hai la possibilità di postare sul tuo profilo una preview, in modo che la tua community possa guardare l’inizio del video e continuare a guardarlo sulla IGTV. Anche qui hai l’opportunità di commentare ed interagire."</string>
  <string name="faq_10_headline">"Live e IGTV"</string>
  <string name="faq_9_desc">"Gli hashtag vengono utilizzati per collegare post che parlano di argomenti differenti, in modo che sia più semplice trovare cose come ricette, esercizi yoga e sport fra altri argomenti. Utilizza gli hashtag sia nei post che nelle storie. Assicurati di scegliere solo gli hashtag che sono più pertinenti al tuo argomento. Variando la scelta degli hashtag, puoi affrontare aspetti differenti dei tuoi contenuti e raggiungere audience diverse. Inoltre, presta attenzione alla lingua con cui usi gli hashtag. Se posti in tedesco, è consigliabile utilizzare solo hashtag in tedesco. Se usi Instagram per visualizzare gli hashtag nella ricerca, vedrai i posti popolari e la loro visualizzazione in ordine cronologico. Se usi degli hashtag che rimandano a milioni di post, è molto improbabile che tu appaia tra i post più popolari. Cerca di combinare hashtag di grande e piccola portata. Evita gli hashtag troppo generici e che vengono usati con qualsiasi tipo di foto, ad esempio #travel per le foto di viaggio, usa invece #sheisnotlost o qualcosa di simile.\n\nMolti postano gli hashtag nel primo commento invece che nel titolo, in modo da apparire più professionali. Ma non è chiaro se Instagram valuti questo aspetto con una portata ridotta. In alternativa, puoi postare dei punti di separazione in modo da inserire gli hashtag più in basso. Per trovare gli hashtag più appropriati, utilizza la funzione di generazione hashtag di questa App. Succede spesso di utilizzare gli stessi hashtag ancora e ancora. Quindi se la tua community aumenta continuamente e si rivolge a nuovi follower, alterna regolarmente i tuoi hashtag e aggiungi hashtag che si adattano alla foto o al mood."</string>
  <string name="faq_9_headline">"Hashtag"</string>
  <string name="faq_8_desc">"I tuoi follower e le loro abitudini determinano il miglior momento per postare. Molti scrollano su Instagram mentre vanno al lavoro o mentre si rilassano la sera sul divano. Il momento esatto dipende dal tipo di audience su cui fai targeting. I tuoi follower hanno le proprie abitudini. Se non sei sicuro, vai sull’exchange e chiedi. Inoltre, tieni conto del paese dove vivono i tuoi follower. Se scrivi in inglese, in genere la tua community è più variegata e il tempo giusto nel quale postare perde d’importanza. Un buon modo per orientarsi sono le tue statistiche nell’App di Instagram. Qui trovi il paese da cui viene la maggior parte dei tuoi follower, ma anche il momento in cui i più sono online. In pratica, più frequentemente posti e più attenzioni ottieni, ma la qualità viene sempre prima della quantità. Molti influencer seguono con successo questa strategia: Un post al giorno.\n\nPer le storie di Instagram la cosa è un po’ diversa, e quindi ha più senso registrarle più volte al giorno. Quindi, le tue storie appaiono ancora e ancora all’inizio della lista. Ti raccomando di avere sempre online almeno 5 storie, postate periodicamente e una alla volta. Se non sei sicuro della frequenza con cui postare un contenuto, dai un’occhiata agli altri profili che trattano il tuo stesso argomento, quanto spesso postano e quanto sono elevate le interazioni. In pratica, è meglio guardare regolarmente dei brevi video. Puoi anche postare in automatico tramite piattaforme come later.com. Questo significa che puoi preparare tutto prima e il post verrà pubblicato solo al momento più appropriato. Tuttavia non è chiaro se l’utilizzo di tali piattaforme abbia un impatto negativo sugli algoritmi di Instagram. È importante che tu sia sempre attivo e interagisca non appena il post va online."</string>
  <string name="faq_8_headline">"Orari e frequenza"</string>
  <string name="faq_7_desc">"Non guardare a Instagram come a una piattaforma pubblicitaria per condividere informazioni, ma come a un modo di comunicare con gli altri e condividere interessi comuni. Se pubblichi solamente una foto del tuo piatto, i più la troveranno non di loro gusto. Ma se posti una ricetta, oppure dei suggerimenti per una dieta sana, o almeno la tua esperienza personale riguardo a diete specifiche, offri ai tuoi follower un valore aggiunto e ti distingui dalla massa degli altri profili Instagram. Puoi combinare questi due aspetti chiedendo nel titolo su come gli altri mangiano o che esperienze hanno avuto in delle situazioni specifiche. Questo invoglierà i tuoi follower a interagire con te e tra di loro. Più sei personale, più i commenti dei tuoi follower avranno un carattere personale.\n\nInstagram è una piattaforma social che ricompensa le interazioni. Ottenere commenti e like al tuo post è particolarmente importante nella prima ora dopo la pubblicazione, visto che l’algoritmo di Instagram considera i post con un alto tasso di interazione come più interessanti e quindi visualizzati nei risultati di maggiori utenti. Rispondi anche ai commenti sotto ai tuoi post, questo ovviamente fa parte del bon ton. Se Instagram ritiene i tuoi post come importanti gli hashtag ti aiutano ad ottenere più visualizzazioni nei risultati di ricerca e tramite gli hashtag #subscribe (#iscriviti). Non fare buchi nell’acqua, utilizza le feature offerte da Instagram: Trova dei profili che fanno qualcosa di simile a te e commenta sotto i loro post o rispondi ai commenti. Crea uno scambio con la community che sia simpatico e accessibile."</string>
  <string name="faq_7_headline">"Community e interazioni"</string>
  <string name="faq_6_desc">"Forse hai già sentito questa frase: Un post deve incoraggiare a visitare il tuo profilo e il design del feed deve invogliare ad iscriversi al tuo profilo. Hai mai visto dei post che ti sono piaciuti, ma che in qualche modo, le foto non si accostano come dovrebbero? Crea nelle tue foto un valore di riconoscimento: Puoi farlo con un editing immagine specifico, o scattando sempre con le stesse condizioni di luce. Molti utilizzano anche filtri come l’app VSCO o modificano le immagini con Lightroom o Snapseed appunto per il valore di riconoscimento. Non utilizzare i filtri che propone Instagram, o almeno tenta di impiegarli il meno possibile. È anche importante che sia riconoscibile un contesto tematico e grafico. Se vuoi controllare come le foto si armonizzano l’una con l’altra, puoi utilizzare app come UNUM o Later.com per spostare le foto avanti e indietro. Dai di nuovo un’occhiata alla sezione \"perché lo fai\".\n\nLe storie di Instagram sono dei brevi video che si autoeliminano dopo 24 ore. Molti usano le storie come una sorta di \"Behind the Scenes (Dietro le quinte)\" dove raccontano la propria vita quotidiana dietro le quinte delle belle foto che postano. La maggior parte delle persone considerano le storie come più autentiche, e infatti sono oggi più popolari degli stessi post. Per raggiungere più follower puoi linkare delle persone, impostare gli hashtag e registrare la posizione.  Se qualcuno effettua una ricerca per hashtag, anche le tue storie verranno visualizzate nei risultati. Altri strumenti utili per aumentare le interazioni con la tua community sono i sondaggi, lo strumento Q%1$A e molti altri. Se non vuoi che la tua storia venga eliminata, puoi marcarla come \"in evidenza\". Mettere in evidenza può avere senso, specialmente se stai evidenziando un argomento di interesse. Puoi creare delle foto di copertina personali in modo che si adattino meglio al tuo feed. A questo proposito puoi usare lo strumento Canva, ad esempio. Ti raccomando anche di creare un highlight \"Su di me\" nel quale ti presenti alla community e spieghi cosa ci si può aspettare dal tuo profilo. Da 10.000 follower in su, ottieni la funzione Swipe-Up, che ti permette di integrare un link nelle storie che rimanda al difuori di Instagram. Per le pubblicità a pagamento la feature Swipe-Up è sempre disponibile."</string>
  <string name="faq_6_headline">"Storie"</string>
  <string name="faq_5_desc">"La bio del tuo Instagram è l’unica informazione che le persone vedono quando visitano il tuo profilo, in sostanza è il tuo biglietto da visita. Dati i pochi segnali disponibili, la bio è sempre un piccolo test di quanto hai progredito nel posizionamento. La tua bio deve far risaltare di che pasta sei fatto. Puoi considerare di inserire un modello a lista, una frase o una domanda che può aiutare a suscitare curiosità. Sii creativo e lascia che gli altri ti ispirino, ma senza copiare. I visitatori del tuo profilo dovrebbero essere in grado di farsi velocemente un’idea di chi sei veramente.\n\nLo spazio sotto la bio è l’unico spazio (eccetto la funzione Swipe Up) per inserire un link che rimanda al difuori di Instagram. Instagram vuole che gli utenti passino sulla piattaforma più tempo possibile. Questo è il posto dove inserire il tuoi link più importanti, ad esempio al tuo sito. Se vuoi inserire più link, può avere senso utilizzare provider per liste di link come linktr.ee. Tuttavia, per ogni click, gli utenti verranno reindirizzati altrove ed alcuni potrebbero perdersi. Quindi, usa il sito solo se ha senso farlo."</string>
  <string name="faq_5_headline">"Biografia e URL"</string>
  <string name="faq_4_desc">"Come vuoi apparire su Instagram? Con il tuo vero nome o con un alias? Ovviamente essere creativi è sempre divertente. Se ti presenti come un profilo a tema, ovviamente puoi utilizzare un nome interessante, creativo e facile da ricordare. Ma sappi che i tuoi follower ti assoceranno sempre a quel nome, e che, se a un certo punto decidessi di cambiare l’argomento su cui posti, questa transizione potrebbe rivelarsi più difficile del previsto. Cambiare nome è possibile, ma devi tenere a mente che un cambio di nome potrebbe confondere i tuoi follower, con la conseguenza che ne perderai alcuni. Se hai già un brand, è sempre meglio utilizzare il nome del brand anche su Instagram.\n\nPassando alle foto del profilo, per i profili personali è consigliabile una foto in primo piano. Anche se non hai intenzione di postare foto di te stesso, dato che potresti avere a che fare con la fotografia o le citazioni, questo aiuta i tuoi follower a classificarti e conoscerti meglio. Se posti per un brand, potrebbe avere senso utilizzare una foto del team della tua società. Se invece utilizzi il logo del brand come immagine del profilo, ti consiglio di presentare il team in un altro posto in modo che i follower si sentano più coinvolti."</string>
  <string name="faq_4_headline">"Nome e immagine del profilo"</string>
  <string name="faq_3_desc">"Instagram discerne tra i profili personali e quelli a tema. Se il tuo profilo Instagram è incentrato su di te, allora viene considerato come personale, anche se ti concentri su uno specifico argomento, ovvero ti presenti come un esperto. Il vantaggio dei profili personali è che i follower riescono meglio a identificarsi in te come persona e in questo modo si crea un sentimento di amicizia. Al contrario, un profilo personale ha un legame più sottile con i contenuti. Puoi ottenere follower per via di un certo tema o problema, ma li manterrai grazie alla tua personalità e genuinità.\n\nUn profilo a tema tratta solamente di un tema, come possono essere il cibo e lo sport. Molti brand tendono ad utilizzare un profilo a tema e in seguito lavorare assieme agli influencer con un profilo personale, affinché questi condividano i loro post nei rispettivi profili. I profili a tema sono più semplici e veloci da classificare. Ciò rende più semplice ottenere dei follower (con le stesse caratteristiche della community) perché i visitatori del profilo riescono in un batter d’occhio a capire se l’argomento è di loro interesse. Il lato negativo è che si sviluppano più velocemente, data la mancanza di relazioni emotive con il tuo Instagram."</string>
  <string name="faq_3_headline">"Profilo personale o a tema?"</string>
  <string name="faq_2_desc">"Qual è il tuo obiettivo su Instagram? Solo se sai qual è il tuo obiettivo puoi impostare il percorso per ottenerlo. Perché è importante che gli altri ti seguano? Si tratta di rendere il mondo un posto migliore? Allora segui la tua missione, porta gli altri con te attraverso i tuoi contenuti e fagli capire perché questo è così importante per te. Se c’è un tema che ti appassiona, condividi questa tua passione e lasciati andare alle emozioni. Se ami condividere con gli altri, Instagram è quello che fa per te: Inizia a comunicare attraverso i post con domande e interagisci quanto più puoi con i tuoi follower. Quando si tratta di farsi mandare dei prodotti, fornisci ai brand una ragione per fidarsi e investire su di te. Ma prima di tutto, è importante che i tuoi follower si fidino di te. Inizia con il raccomandare le cose che ti piacciono e che usi quotidianamente, come i prodotti che hai provato e che non ti hanno convinto del tutto. Se riesci ad ottenere la fiducia dei tuoi follower, presto o tardi i brand faranno altrettanto.\n\nSe hai già una tua società e vuoi indirizzare i tuoi follower verso il tuo brand e i tuoi prodotti, allora spiegagli perché questi sono eccellenti, ma non come nella semplice pubblicità, ma raccontagli la storia di come vengono creati. In più, parla delle sconfitte e delle sfide che hai affrontato e di come hai imparato a superarle. Le persone amano seguire il processo di sviluppo. Molti show televisivi si basano su questo principio. Per primo: imposta il tuo obiettivo e il messaggio che si cela dietro di esso, e allo stesso modo decidi quale strategia seguire e presenta le tue storie."</string>
  <string name="faq_2_headline">"Sappi perché lo fai"</string>
  <string name="faq_1_desc">"Vuoi ottenere molti follower per il tuo profilo Instagram? Allora dai a loro una ragione per seguirti! Per capire il motivo per il quale le persone dovrebbero seguirti, per prima cosa chiediti: \"Qual è il mio contributo?\" Forse conosci delle buonissime ricette, o hai un senso dell’umorismo tale da conquistare tutti, o sei un punto di riferimento assoluto le cui creazioni ispirano gli altri. Qualunque sia la ragione, considera esattamente qual è il valore che puoi creare a parte le belle foto e la tua personalità, in modo da poterlo offrire ai tuoi follower. Dovresti anche chiederti che cosa distingue il tuo profilo dagli altri che affrontano lo stesso tema: Che cosa ti rende unico? Qual è la tua USP (Proposta Unica di Valore)? Fallo risaltare nel profilo."</string>
  <string name="faq_1_headline">"Crea un valore aggiunto"</string>
  <string name="faq_unlocked">"sbloccato"</string>
  <string name="faq_locked">"bloccato"</string>
  <string name="faq_premium">"Premium"</string>
  <string name="iap_restored_successful_btn">"Perfetto"</string>
  <string name="iap_restored_successful_msg">"L’acquisto ‘%1$s’ è stato ripristinato :)"</string>
  <string name="iap_restored_successful_title">"Ripristinato"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_btn">"Bello"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_msg">"D\'ora in poi potrai godere appieno del tuo nuovo Buddy. %1$s acquistato con successo:)"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_title">"Complimenti per la scelta!"</string>
  <string name="iap_purchase_failed">"L’acquisto è stato annullato"</string>
  <string name="iap_tipstricks_desc2">"Leggi tutte le Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="iap_tipstricks_desc">"Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="iap_search_desc2">"Vedi tutti gli hashtag di Hashtag Inspector"</string>
  <string name="iap_search_desc">"Hashtag Inspector Unlimited"</string>
  <string name="iap_photos_desc">"Sblocca hashtag per %1$s caricamenti foto"</string>
  <string name="iap_search_title">"Hashtag Inspector Unlimited"</string>
  <string name="iap_tipstricks_title">"Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="iap_large_title">"Enterprise"</string>
  <string name="iap_medium_title">"Business"</string>
  <string name="iap_small_title">"Professional"</string>
  <string name="store_bought">"Acquistati"</string>
  <string name="store_buy_separatly">"Acquista separatamente"</string>
  <string name="store_buy_photo">"Acquista caricamenti foto"</string>
  <string name="store_buy_failed">"Purtroppo, sembra che il tuo account non sia abilitato a fare pagamenti :("</string>
  <string name="store_save">"Salva"</string>
  <string name="store_restore">"Ripristina acquisti"</string>
  <string name="store_price_per_photo">"equivale a %1$s per foto"</string>
  <string name="store_outro_apple">"Apple"</string>
  <string name="store_outro_google">"Google"</string>
  <string name="store_outro">"Ricorda che %1$s trattiene il 30%% di ogni transazione. Grazie per il tuo supporto :)"</string>
  <string name="store_headline_abo">"Sottoscrizioni"</string>
  <string name="store_headline_once">"Pagamenti One-time"</string>
  <string name="store_intro">"Acquista i caricamenti di foto per ottenere più risultati e visualizzare gli hashtag nascosti. Vendere questi articoli non porta alcun profitto all\'app, il ricavato viene impiegato per i costi di mantenimento dell\'app."</string>
  <string name="menu_search">"Hashtag Inspector"</string>
  <string name="menu_feedback">"Feedback"</string>
  <string name="menu_settings">"Scopri di più"</string>
  <string name="menu_new">"nuovo"</string>
  <string name="menu_faq">"Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="menu_store">"Store"</string>
  <string name="menu_myhashtags">"I miei hashtag"</string>
  <string name="menu_home">"Home"</string>
  <string name="about_infos_user_id">"User ID"</string>
  <string name="about_infos_be_version">"Versione backend"</string>
  <string name="about_infos_app_version">"Versione App"</string>
  <string name="about_infos_contact">"Assistenza"</string>
  <string name="about_headline_infos">"Info"</string>
  <string name="about_made_in_hh_2">"ad Amburgo"</string>
  <string name="about_made_in_hh_1">"Fatta con amore"</string>
  <string name="about_support_others">"E tutti gli altri che hanno fornito le traduzioni, i feedback e le Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="about_support_4">"Nazar Nastin (Design)"</string>
  <string name="about_support_2">"Andreas Sefzig (Feedback)"</string>
  <string name="about_support_1">"Tim Wiesenmüller (Feedback)"</string>
  <string name="about_headline_support">"Con il supporto di"</string>
  <string name="about_credits_1">"Dario D. Mueller di Amburgo, Germania"</string>
  <string name="about_headline_credits">"Sviluppata da"</string>
  <string name="about_desc_3">"Miglioriamo quest’app insieme! Contribuisci inviandomi il tuo feedback per gli hashtag o dimmi che cosa ti piace o non ti piace."</string>
  <string name="about_desc_2">"Il nostro obiettivo è quello di fornire un\'app che ti aiuti a trovare gli hashtag più rilevanti. Per trovarli, il software che si cela dietro quest\'app raccoglie e analizza migliaia di foto presenti su Instagram."</string>
  <string name="about_desc_1">"Siamo felici che tu stia usando l’app :)"</string>
  <string name="about_title">"Info su Hashtag Buddy"</string>
  <string name="settings_footer_title_fallback">"Condividi"</string>
  <string name="settings_footer_title">"seguici"</string>
  <string name="feedback_modal_button">"OK"</string>
  <string name="feedback_successful_desc">"Il tuo feedback verrà processato il prima possibile. Cercheremo di fare del nostro meglio."</string>
  <string name="feedback_successful_headline">"Grazie!"</string>
  <string name="feedback_send">"Invia feedback"</string>
  <string name="feedback_message">"Il tuo messaggio"</string>
  <string name="feedback_email">"La tua email (opzionale)"</string>
  <string name="feedback_via_email">"Oppure invia una mail a:"</string>
  <string name="feedback_intro">"Spero che l’app ti piaccia. Vorrei che tu mi dicessi la tua, così da poterla migliorare! Se hai dei commenti, dubbi o idee, lascia il tuo feedback qui:"</string>
  <string name="feedback_title">"Contribuisci a migliorare l’app"</string>
  <string name="diduknow_fact22">"Il 30%% degli utenti hanno comprato dei prodotti dopo averli scoperti su Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact21">"400 milioni di utenti visualizzano le Storie di Instagram quotidianamente"</string>
  <string name="diduknow_fact20">"Gli hashtag composti da 21 - 24 caratteri funzionano meglio degli hashtag più corti perché sono più specifici"</string>
  <string name="diduknow_fact19">"Il 60%% delle migliori marche utilizza lo stesso filtro per ogni post"</string>
  <string name="diduknow_fact18">"Le foto che hanno il blu come colore dominante ottengono il 24%% di like in più rispetto alle immagini il cui colore dominante è il rosso"</string>
  <string name="diduknow_fact17">"Le foto con più spazio di background (spazio negativo o bianco) ottengono il 29%% di like in più"</string>
  <string name="diduknow_fact16">"Le foto con una singola tonalità dominante hanno i migliori risultati"</string>
  <string name="diduknow_fact15">"I post che contengono o mostrano contenuti generati dall\'utente hanno un tasso di conversione superiore del 4,5%% rispetto ai post non UGC."</string>
  <string name="diduknow_fact14">"I grandi marchi pubblicano in media 27,9 volte al mese, cioè quasi ogni giorno"</string>
  <string name="diduknow_fact13">"I cinque hashtag più usati su Instagram sono #love, #instagood, #fashion, #photooftheday e #style"</string>
  <string name="diduknow_fact12">"Su Instagram ci sono 1,1 miliardi di persone, ma solo 500 milioni lo usano ogni giorno"</string>
  <string name="diduknow_fact11">"I post con la posizione ricevono il 79%% di attenzione in più"</string>
  <string name="diduknow_fact10">"I post dove viene taggata un’altra persona ottengono il 56%% di attenzione in più"</string>
  <string name="diduknow_fact9">"Il mercoledì alle 17 è il momento migliore per postare una foto"</string>
  <string name="diduknow_fact8">"Inserendo più hashtag, fino a un massimo di 11, aumenti la tua visibilità"</string>
  <string name="diduknow_fact7">"I video ricevono il doppio dell’attenzione rispetto alle foto"</string>
  <string name="diduknow_fact6">"Il 17%% degli adolescenti definisce Instagram come il sito di social media più importante"</string>
  <string name="diduknow_fact5">"Il 38%% delle donne e il 26%% degli internauti maschi utilizza Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact4">"il 68%% degli utenti di instagram sono donne"</string>
  <string name="diduknow_fact3">"I post che hanno almeno un hashtag raggiungono in media il 12,6%% in più di engagement"</string>
  <string name="diduknow_fact2">"Il 32%% degli internauti si trova su instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact1">"Circa 95 milioni di foto vengono caricate su Instagram ogni giorno"</string>
  <string name="loading_status2">"Sto analizzando"</string>
  <string name="loading_status1">"Caricamento"</string>
  <string name="loading_desc">"Lo sapevi?"</string>
  <string name="loading_headline">"Ottenimento #hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback_copy">"Invia feedback"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback">"Invia e trasferisci su Instagram"</string>
  <string name="leave_feedback_comments">"Come possiamo migliorare?"</string>
  <string name="leave_feedback_missing_hashtags">"Mancano degli hashtag?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_desc">"Hai trovato hashtag fuori contesto?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_title">"Ci sono degli hashtag inappropriati?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_desc">"Hashtag preferiti?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_title">"Hai trovato degli hashtag particolarmente adatti?"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_desc">"Valuta i risultati ottenuti"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_title">"Ti sono piaciuti gli hashtag?"</string>
  <string name="emoji_bad">"Deluso"</string>
  <string name="emoji_satisfied">"Soddisfatto"</string>
  <string name="emoji_great">"Fantastico"</string>
  <string name="leave_feedback_headline">"Valuta gli hashtag"</string>
  <string name="leave_feedback_skip">"Salta"</string>
  <string name="results_ok_to_leave_feedback">"Lascia un feedback"</string>
  <string name="copy_failed">"Copia non riuscita"</string>
  <string name="copy_please_give_feedback">"Valuta i risultati degli hashtag nella prossima pagina:"</string>
  <string name="copy_successful">"Copiato negli appunti"</string>
  <string name="results_made_with_app">"Realizzato con #hashtagBuddyApp @hashtagBuddyApp "</string>
  <string name="results_copy_to_instagram">"Trasferisci su Instagram"</string>
  <string name="results_copy_selected">"Copia selezionati"</string>
  <string name="results_copy_top">"Copia i primi 20"</string>
  <string name="results_hashtags_add">"Aggiungi"</string>
  <string name="results_hashtags_input">"Aggiungi il tuo #hashtag"</string>
  <string name="results_recommented_amount">"Consigliati: almeno"</string>
  <string name="results_no_hashtags_selected">"Seleziona gli hashtag qui in basso..."</string>
  <string name="results_deselect_all">"Desel. tutto"</string>
  <string name="results_select_all">"Sel. tutto"</string>
  <string name="results_category_location_based_hashtags">"In base alla posizione"</string>
  <string name="results_category_favorites">"I miei hashtag"</string>
  <string name="results_category_upcoming_hashtags">"Hashtag di tendenza"</string>
  <string name="results_category_generic_hashtags">"Hashtag generici"</string>
  <string name="results_category_niche_hashtags">"Hashtag di nicchia"</string>
  <string name="results_category_user_hashtags">"Hashtag selezionati"</string>
  <string name="results_headline">"Hashtag"</string>
  <string name="selection_popup_button_deny">"Scegline un’altra"</string>
  <string name="selection_popup_button_ok">"Dai inizio alla magia!"</string>
  <string name="selection_popup_title">"Caricando una foto, l\'app sarà in grado di trovare gli hashtag più affini"</string>
  <string name="history_photo_defect2">"Prova caricare la foto di nuovo"</string>
  <string name="history_photo_defect1">"Si è verificato un errore:"</string>
  <string name="history_no_content">"Non hai ancora caricato alcuna foto"</string>
  <string name="history_title">"Diario"</string>
  <string name="home_upload">"Carica una foto"</string>
  <string name="home_desc_4">"Diventa Instagram famous usando gli hashtag perfetti: ottieni più Mi piace e follower per le tue foto!"</string>
  <string name="home_desc_3">"Carica una foto per trovare i migliori hashtag per Instagram:"</string>
  <string name="home_desc_2">"#hashtag per le tue foto"</string>
  <string name="home_desc_1">"Esplora il meglio di Instagram"</string>
  <string name="_app_name_1k3Sbz">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="app_name">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="title_activity_kimera">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="faq_buy2">"Unlock"</string>
</resources>
