<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="email">"dario@innocliq.de"</string>
  <string name="link_appstore">"https://apps.apple.com/de/app/hashtag-buddy/id1504694810"</string>
  <string name="link_playstore">"http://play.google.com/store/apps/details?id=com.softwarekstatt.hashtagbuddy"</string>
  <string name="error_button_back">"Ir a la página principal"</string>
  <string name="error_button_try_again">"Inténtalo de nuevo"</string>
  <string name="error_desc3">"Connection issue. Restarting the app and be online."</string>
  <string name="error_desc2">"Algo ha fallado y la app no ha podido enviar tu solicitud correctamente."</string>
  <string name="error_desc">"Algo salió mal :("</string>
  <string name="error_headline">"Ooops ..."</string>
  <string name="exit_warning">"Pulsa de nuevo para salir"</string>
  <string name="offer">"¡Has recibido un regalo! Desbloquea todos los Consejos &amp; Trucos y consigue %1$s subidas de fotos ahora por solo %2$s € - ¿Qué te parece?"</string>
  <string name="offer_headline">"Oferta especial"</string>
  <string name="rate_yes">"Califica ahora"</string>
  <string name="rate_no">"Nunca"</string>
  <string name="btn_later">"Más tarde"</string>
  <string name="rate_desc">"¡Eres una Estrella Hashtag! Revise Hashtag Buddy y reciba 3 subidas de fotos y Hashtag Inspector Unlimited! :)"</string>
  <string name="rate_stars">"☆ ☆ ☆ ☆ ☆"</string>
  <string name="rate_headline">"Alcanzar las Estrellas"</string>
  <string name="share">"Oye, me gustaría recomendarte esta aplicación: ayuda a encontrar los hashtags de Instagram más relevantes para fotos. Deja que también te ayude :)"</string>
  <string name="myhashtags_all">"Hashtags de fotos"</string>
  <string name="myhashtags_other">"Hashtags que te gustan"</string>
  <string name="myhashtags_your">"Agregado por ti mismo"</string>
  <string name="myhashtags_intro">"Guarda tus hashtags favoritos aquí. Puedes acceder a ellos directamente desde la selección de fotos"</string>
  <string name="progressbar_results_freemode">"Algunos hashtags está ocultos. Si deseas apoyar a Hashtag Buddy, puedes desbloquear hashtags en la tienda."</string>
  <string name="progressbar_confirm_iapmode">"Has utilizado el %1$s del %2$s de cargas de fotos con todos los hashtags visibles."</string>
  <string name="progressbar_confirm_freemode">"Puedes subir tantas fotos como desees, pero algunos hashtags puedes ser censurados."</string>
  <string name="toast_imagepicker_failed">"Error al seleccionar fotos. Compruebe el permiso de lectura"</string>
  <string name="toast_create_customer_at_upload_failed">"¡Solicitud fallida! Conexión perdida :\'("</string>
  <string name="toast_create_customer_failed">"Estás desconectado. Conéctate a Internet :)"</string>
  <string name="toast_upload_failed">"¡Error de subida! Conexión perdida :\'("</string>
  <string name="toast_delete_failed">"Error al eliminar :\'("</string>
  <string name="toast_delete_successful">"La eliminación se ha realizado correctamente :)"</string>
  <string name="toast_no_hashtags_selected">"Seleccione primero los hashtags :)"</string>
  <string name="toast_hashtags_hidden">"El hashtag está oculto. Actualizar para ver este hashtag."</string>
  <string name="app_store">"App Store"</string>
  <string name="google_play">"Play Store"</string>
  <string name="settings_rate_subline">"Puntúa en"</string>
  <string name="settings_rate">"¡Apoya a Hashtag Buddy!"</string>
  <string name="settings_share_subline">"Cuéntales a tus amigos sobre esto"</string>
  <string name="settings_share">"¡Difunde un poco de amor!"</string>
  <string name="settings_terms">"Términos y Condiciones"</string>
  <string name="settings_legal">"Política de Privacidad"</string>
  <string name="settings_about">"Acerca de mí"</string>
  <string name="suggestions_desc">"Elija al menos 5 hashtags para obtener aún más hashtags según su selección."</string>
  <string name="selection_suggestions2">"basadas en mi selección"</string>
  <string name="selection_suggestions">"Sugerencias"</string>
  <string name="search_buy">"Desbloquear hashtags"</string>
  <string name="search_iap_headline">"Unlimited hashtags"</string>
  <string name="search_iap_desc">"Para %1$s Hashtag Inspector ya no mostrará hashtags ocultos. Todos los hashtags serán visibles. Siempre."</string>
  <string name="search_not_found">"Lo sentimos, no se ha encontrado nada. Por favor, intenta con otra palabra."</string>
  <string name="search_results">"Hashtags similares (basados en mi búsqueda)"</string>
  <string name="search_button">"Búsqueda"</string>
  <string name="search_input">"Tema o palabra clave"</string>
  <string name="search_paywall_unlocked">"Se mostrarán todos los hashtags. Disfruta de todo el atractivo :)"</string>
  <string name="search_paywall_locked">"Algunos hashtags estarán ocultos."</string>
  <string name="search_intro">"Ingrese una o varias palabras clave divididas por comas \",\" para encontrar hashtags similares. Usa palabras en inglés."</string>
  <string name="faq_buy_cancel">"Cancelar"</string>
  <string name="faq_buy_cta">"Comprar ahora"</string>
  <string name="faq_buy_desc">"Desbloquear ahora todos los Consejos &amp; Trucos por solo %1$s :)"</string>
  <string name="faq_buy_headline2">"Aprenda Instagram How-To"</string>
  <string name="faq_buy_headline">"¿Desbloquear %1$s?"</string>
  <string name="faq_buy2">"Desbloquear"</string>
  <string name="faq_buy">"Desbloquear texto"</string>
  <string name="faq_outro">"Mejorar esta página: ¿Alguna idea? ¿Quiere darnos tu opinión o consejo? Haznoslo saber a través del formulario de comentarios"</string>
  <string name="faq_11_desc">"A medida que crezca tu perfil, más tarde o más temprano recibirás solicitudes de empresas. Se trata de que recomiendes productos y servicios a tu comunidad. Las empresas esperan atención y ventas adicionales, al igual que con la publicidad tradicional. Con perfiles más pequeños, generalmente es cuestión de ofrecerte un producto o servicio gratuito y luego compartirlo con tu comunidad. Si tu perfil es un poco más grande o tiene otros puntos de venta únicos que sean particularmente interesantes para la marca, también se acordará una remuneración. Si anuncias una marca, asegúrate de que coincide con las características de tu perfil. Cuando se trata de comer de forma saludable, sería divertido e irónico, que de repente anuncies una cadena de comida rápida. Elige socios que se ajusten a tu contenido y sean interesantes para tu comunidad. Incluso si las ofertas son tentadoras al principio, piensa cómo te ayudarán a largo plazo a apoyar tu credibilidad.\n\nAdemás fuera de la publicidad, es aconsejable colaborar con otros perfiles de tu grupo objetivo mediante reconocimientos. Esto significa que puedes recomendar a tu comunidad otros perfiles de Instagram a través de publicaciones e historias, o alguien puede recomendarte. También existen perfiles temáticos que venden mensajes de agradecimiento, aunque a menudo no tienen tanto alcance como podrías esperar. Lo que mejor funciona es interactuar con perfiles similares y ofrecerse agradecimientos recíprocos. Pero también puedes recomendar simplemente perfiles personales que te gustan realmente. Tal vez, la persona esté contenta por ello y lo comparta en su historia, o sus seguidores te encuentren aún más agradable y te recomienden a otros.\n\nSi haces publicidad, debes indicarlo como tal. Incluso si los productos se pueden usar de todos modos, es importante que tus seguidores puedan clasificar si compraste el producto o fue enviado de forma gratuita. Además, evita el riesgo de una advertencia."</string>
  <string name="faq_11_headline">"Cooperación y Autenticidad"</string>
  <string name="faq_10_desc">"Instagram te da la posibilidad de vivir y comunicarte con tu comunidad en tiempo real. También puedes por ejemplo, añadir espectadores a tu vídeo en vivo y responder a preguntas. Además esta característica es estupenda para realizar entrevistas, en las que también se pueden responder preguntas procedentes de los espectadores. Este formato genera una credibilidad muy alta para tus seguidores, porque no se puede retroceder ni cortar nada. Además, las transmisiones en vivo que se están ejecutando actualmente, se destacarán en la historia para tus seguidores y se enviarán avisos de que estás en directo. Al final de tu sesión en vivo, tienes la opción de guardar la grabación con tus historias, para poder recuperarla durante otras 24 horas.\n\nCon IGTV, tienes la posibilidad de subir vídeos más largos. IGTV es similar a Youtube pero en formato vertical. Por ejemplo, si deseas grabar tutoriales más largos, IGTV es una buena opción. Como siempre, tienes la posibilidad de publicar una vista previa en tu perfil para que tu comunidad pueda ver el principio del vídeo y verlo completo en IGTV. Aquí, también tienes la oportunidad de comentar e interactuar."</string>
  <string name="faq_10_headline">"En ViVo &amp; IGTV"</string>
  <string name="faq_9_desc">"Los Hashtags se utilizan para agrupar publicaciones de diferentes temas, de modo que las personas puedan encontrar fácilmente cosas como recetas, ejercicios de yoga y deportes entre otros. Utiliza hashtags tanto en tus publicaciones como en las historias. Asegúrate de que solo eliges hashtags que son relevantes en tu tema. Al variar la selección de hashtags, puedes abordar distintos aspectos de tu contenido y llegar a diferentes audiencias. Además, presta atención al idioma de tus hashtags. Si publicas en alemán, es aconsejable utilizar solamente hashtags en alemán. Si utilizas Instagram para mostrar hashtags en tu búsqueda, verás publicaciones populares y puedes mostrarlas cronológicamente. Si usas hashtags muy largos con millones de publicaciones, es menos probable que se muestren entre las publicaciones populares. Asegúrate de combinar hashtags grandes y pequeños. Evita hashtags que sean demasiado generales y utilizados en combinación con cualquier tipo de foto, por ejemplo, #viaje para fotos de viaje, en lugar de utilizar #sheisnotlost o similar.\n\nMuchos no publican los hashtags en la leyenda, sino en el primer comentario para que se vea más profesional. Pero no está totalmente claro si Instagram evalúa esto con un rango más pequeño. De forma alternativa, puedes publicar el interlineado mediante puntos, y así publicar los hashtags más abajo en tu pie de foto. Para encontrar los mejores hashtags y más adecuados, utiliza la función de generador de hashtags de esta app. De repente,ocurre que utilizas los mismos hashtags una y otra vez. Para que siempre amplíes tu comunidad y te dirijas a nuevos seguidores, alterna tus hashtags regularmente y añade hashtags que se ajusten a la foto o al estado de ánimo."</string>
  <string name="faq_9_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="faq_8_desc">"Tus seguidores y sus hábitos determinan el mejor momento para publicar. Muchos buscan en Instagram de camino al trabajo o mientras se relajan en el sofá por las tardes. La hora exacta variará dependiendo de la audiencia a la que te diriges. Tus seguidores también pueden tener sus propios hábitos. Si no estás seguro, acude al intercambio y pregunta. Además, ten en cuenta el país del que proceden tus seguidores. Si escribes en inglés, tu comunidad a menudo está más dispersa y la hora adecuada para publicar pierde importancia. Una buena orientación son tus estadísticas en la App de Instagram. Aquí puedes encontrar, de dónde proceden la mayoría de tus seguidoes, pero también cuándo están en línea la mayoría de ellos. En general, cuanto más a menudo publiques, más atención conseguirás, pero la calidad va antes que la cantidad. Muchos influencers siguen la estrategia bastante exitosa: Una publicación al día.\n\nLas Historias de Instagram son un poco diferentes, y aquí es aconsejable grabar algo varias veces al día. Por tanto, tu historia aparece una y otra vez al principio de la lista. Recomiendo que siempre tengas unas 5 historias en línea, publicadas periódicamente y una a la vez. Si no estás seguro de con qué frecuencia debes publicar algo, revisa otros perfiles sobre tu tema, con qué frecuencia publican y cuál es el nivel de interacciones. En general, es mejor ver vídeos cortos de forma regular. También puedes publicar automáticamente con plataformas como later.com, lo que significa que puedes prepararlo todo con antelación y luego, tus posts se publicarán de forma automática en el momento adecuado. Sin embargo, no está claro si el uso de dichas plataformas posee un impacto negativo en los algoritmos de Instagram. Es importante que aún sigas activo e interactúes, tan pronto como la publicación esté en línea."</string>
  <string name="faq_8_headline">"A Qué Hora &amp; Con Qué Frecuencia"</string>
  <string name="faq_7_desc">"No veas Instagram como una plataforma publicitaria para compartir información, sino como una forma de comunicarte con otros y compartir intereses comunes. Si publicas simplemente una foto de tu comida, no es interesante para mucha gente. Pero si publicas una receta, o trucos para una dieta saludable, o quizás tu experiencia personal con dietas específicas, ofreces a tus seguidores un valor añadido y te diferencias del montón de otros perfiles de Instagram. Puedes combinar esto con el planteamiento de preguntas en las leyendas de las fotos, sobre cómo comen otras personas o qué experiencias han tenido en un tema específico. Esto animará a tus seguidores a interactuar contigo y con los demás en tu comunidad. Cuanto más personal seas, más personales serán los comentarios de tus seguidores.\n\nInstagram es una plataforma de red social que premia las interacciones. Es especialmente importante que, en la primera hora tras la publicación consigas “Me gusta” o Likes” y comentarios en tus publicaciones, puesto que el algoritmo de Instagram considera que las publicaciones con una alta tasa de interacción son más interesantes, y por tanto, aparecen a más usuarios. También responder a los comentarios debajo de tus publicaciones – esto es, por supuesto, parte del tono excelente. Si Instagram encuentra relevante tu publicación, los hashtags te ayudarán a ser encontrado en la búsqueda y a través de los hashtags suscritos. No solo le grites al bosque y esperes el eco, utiliza las funciones que ofrece Instagram: Encuentra perfiles que hacen algo similar a lo que estás haciendo y comenta debajo de sus publicaciones o responde a comentarios. Crea un intercambio con la comunidad para ser simpático y accesible."</string>
  <string name="faq_7_headline">"Comunidad &amp; Interacciones"</string>
  <string name="faq_6_desc">"Puede que hayas escuchado antes esta frase: Un publicación debe animarte a visitar el perfil y el diseño del feed debe incitarte a suscribirte al perfil. ¿Alguna vez has visto publicaciones que realmente te han gustado, pero de alguna manera, las fotos no encajaban adecuadamente? Crea un valor de reconocimiento en tus fotos: Puedes hacer esto mediante la edición de una imagen especial, o disparando siempre en las mismas condiciones de iluminación. También puedes utilizar filtros como la app VSCO o editar imágenes con Lightroom o Snapseed, como valor de reconocimiento. Por favor, no utilices los filtros ofrecidos por Instagram, o atenúalos mucho. Además es importante que sea reconocible un contexto gráfico o temático. Si deseas comprobar cómo combinan tus fotos entre sí, puedes usar apps como UNUM o Later.com, y mover tus fotos adelante y atrás. Por favor, vuelve a echar un vistazo a la sección \"Por qué\".\n\nLas historias de Instagram son vídeos cortos que se eliminan después de 24 horas. Muchos utilizan las historias como un tipo de \"Tras Bambalinas\" donde informan sobre su vida diaria tras las bambalinas de hermosas fotos. Muchos consideran las historias más auténticas, y ahora son más populares que las mismas publicaciones. Para llegar a más seguidores aquí, puedes vincular personas, establecer hashtags y marcar lugares. Si alguien está buscando un hashtag, tus historias también se mostrarán allí. Otras herramientas útiles para aumentar la interacción con tu comunidad son las encuestas regulares, la Herramienta Q&amp;A y muchas más. Si no quieres que tu historia se elimine, puedes marcarla como destacada. Las \"Historias destacadas\" o \"Highlights\" son aconsejables, especialmente cuando se destacan temas de interés. Puedes crear fotos de portada individuales para que coincidan mejor con tu feed. Para esto, puedes por ejemplo, utilizar la herramienta Canva. También te recomiendo que crees una historia destacada \"Sobre mí\" , la cual te presenta a la comunidad y explica lo que pueden esperar de tu perfil. Por 10,000 seguidores o más, consigues la función \"Swipe-Up\", la cual te deja integrar un enlace en tu historia que te dirija fuera de Instagram. Para los anuncios pagados, siempre está disponible la función \"Swipe-Up\"."</string>
  <string name="faq_6_headline">"Historias"</string>
  <string name="faq_5_desc">"Tu biografía de Instagram es la única explicación que las personas ven cuando visitan tu perfil, tu estandarte. Debido a los pocos indicios disponibles, la Bio siempre es una pequeña prueba de lo lejos que has llegado en tu posicionamiento. Tu Bio debe revelar de forma clara a lo que te dedicas. Puedes considerar una lista, una frase o una preguna que ayude a despertar la curiosidad. Sé creativo y deja que otros te inspiren sin copiar. Los visitantes de tu perfil deben ser capaces de captar una idea inmediata de lo que haces.\n\nEl espacio debajo de tu Bio es el único espacio (aparte de la función “deslizar hacia arriba” o “Swipe Up”) para un enlace que conduzca fuera de Instagram. Instagram desea mantener a los usuarios en la plataforma el mayor tiempo posible. Coloca tu enlace más importante aquí, por ejemplo, hacia tu página web. Si quieres colocar más enlaces, es aconsejable usar proveedores para listas de enlaces como linktr.ee. Sin embargo, con cada click, los usuarios serán redirigidos al enlace y algunas personas podrían perderse. Por tanto, utiliza solo el sitio si tiene sentido."</string>
  <string name="faq_5_headline">"Biografía &amp; URL"</string>
  <string name="faq_4_desc">"¿Cómo te gustaría aparecer en Instagram? ¿Con tu nombre real o un nombre inventado? Por supuesto, es divertido ser creativo. Si te presentas con un perfil temático, por supuesto, puedes utilizar un nombre que sea interesante, creativo y fácil de recordar. Pero ten en cuenta, que tus seguidores siempre te asociarán con dicho nombre, lo que puede dificultar si en algún momento decides publicar contenido sobre un tema diferente. Existe la posibilidad de cambiar el nombre, pero debes ser consciente de que un cambio de nombre puede resultar confuso para tus seguidores y puedes perderlos. Si ya tienes una marca, siempre es aconsejable utilizar el nombre de la marca también en Instagram.\n\nPasando a las fotos de perfil, una foto retrato resulta recomendable en los perfiles personales. Incluso si no deseas publicar fotos de ti mismo, porque podrías ocuparte de fotografías o publicar ofertas, esto ayuda a tus seguidores a clasificarte y conocerte mejor. Si publicas para una marca, es recomendable utilizar una foto de equipo de tu empresa. Si prefieres usar el logo de la marca como foto de perfil, siempre es una buena idea presentar al equipo en otro lugar, de forma que los seguidores se sientan partícipes."</string>
  <string name="faq_4_headline">"Nombre &amp; Foto de perfil"</string>
  <string name="faq_3_desc">"Instagram distingue entre perfiles personales y temáticos. Si tu perfil de Instagram se centra en ti, se considera por tanto un perfil personal – incluso si te centras en un tema específico, por ejemplo, posicionándote a ti mismo como un experto. La ventaja de los perfiles personales, es que los seguidores pueden ponerse mejor en tu lugar como persona, y surge el sentimiento de amistad. Además, un perfil personal está menos vinculado al contenido. Puedes conseguir seguidores debido a un determinado tema o problema, pero permanecen gracias a tu personalidad y autenticidad.\n\nUn perfil temático, realmente solo trata sobre un tema, tal como alimentos o deportes. Muchas marcas tienden a utilizar un perfil temático, y después trabajan con influencers con un perfil personal para compartir sus publicaciones en su feed. Los perfiles temáticos son más rápidos y fáciles de clasificar. Esto facilita encontrar seguidores (con la misma calidad que la comunidad) porque los visitantes del perfil, pueden ver de inmediato si el tema les interesa. La desventaja es que también surgen más rápido, debido a la falta de relación emocional o personal en tu Instagram."</string>
  <string name="faq_3_headline">"¿Perfil personal o temático?"</string>
  <string name="faq_2_desc">"¿Cuál es tu objetivo en Instagram? Solamente si conoces tu objetivo, puedes determinar el camino para lograrlo. ¿Por qué es importante para ti que otros te sigan? ¿Se trata de hacer del mundo un lugar mejor? Entonces, adelante con tu misión, lleva a otros junto a tu contenido y hazles comprender por qué es tan importante para ti. Si eres un apasionado sobre un tema, comparte tu pasión y sé afectivo. Si te encanta compartir con los demás, Instagram está hecho para ti: Empieza a comunicar a través de tus publicaciones con preguntas e interactúa tanto como puedas con tus seguidores. Cuando se trata de que te envíen productos, ofrece a las marcas un motivo para que confíen e inviertan en ti. Pero ante todo, es importante que tus seguidores confíen en ti. Empieza recomendando las cosas que te gustan y usas en cualquier lugar, como productos que has probado y te han convencido completamente. Si logras ganar la confianza de tus seguidores, más tarde o más temprano, las marcas también lo harán.\n\nSi ya tienes tu propia empresa y deseas inspirar a tus seguidores en tu marca y sus productos, entonces diles por qué son buenos, pero no como un anuncio clásico, sino cuéntales historias sobre su creación. Además, habla sobre tus fracasos o retos y cómo aprendiste a superarlos. A la gente le encanta seguir el proceso de desarrollo. Muchos programas de TV se basan en este principio. En primer lugar, determina tu objetivo y el mensaje detrás de él, con el fin de decidir una estrategia a seguir y presentar tus historias."</string>
  <string name="faq_2_headline">"Conoce tu Por Qué"</string>
  <string name="faq_1_desc">"¿Quieres que te siga mucha gente en Instagram? Entonces, dales una razón para seguirte. Para averiguar por qué la gente debe seguirte, primero pregúntate a ti mismo: ¿Qué problemas puedes resolver? Quizás conoces recetas increíbles, tienes un sentido del humor fascinante para entretener o eres un completo creador de tendencias, cuyas creaciones inspiran a otros. Sea cual sea la razón, analiza exactamente qué valor puedes crear, junto con imágenes bonitas y tu personalidad, para ofrecer a tus seguidores un valor añadido. También debes preguntarte a ti mismo: ¿qué diferencia tu perfil de otros que tratan el mismo tema?, ¿qué te hace único?, ¿cuál es tu USP (Punto de Venta Único)? Destácalo en tu perfil."</string>
  <string name="faq_1_headline">"Crear valor añadido"</string>
  <string name="faq_unlocked">"desbloqueado"</string>
  <string name="faq_locked">"bloqueado"</string>
  <string name="faq_premium">"Premium"</string>
  <string name="iap_restored_successful_btn">"Perfecto"</string>
  <string name="iap_restored_successful_msg">"El %1$s del paquete ha sido restaurado :)"</string>
  <string name="iap_restored_successful_title">"Restaurado"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_btn">"Genial"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_msg">"Has adquirido el \"%1$s\" con éxito. Desde ahora puedes disfrutar de todo el encanto de Hashtag Buddy :)"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_title">"¡Felicidades! Has elegido bien."</string>
  <string name="iap_purchase_failed">"La compra fue cancelada"</string>
  <string name="iap_tipstricks_desc2">"Leer todos los Consejos &amp; Trucos"</string>
  <string name="iap_tipstricks_desc">"Consejos &amp; Trucos"</string>
  <string name="iap_search_desc2">"Desbloquear todos los hashtags de Hashtag Inspector"</string>
  <string name="iap_search_desc">"Hashtag Inspector Unlimited"</string>
  <string name="iap_photos_desc">"Hashtags de %1$s cargas de fotos"</string>
  <string name="iap_search_title">"Hashtag Inspector Unlimited"</string>
  <string name="iap_tipstricks_title">"Consejos &amp; Trucos"</string>
  <string name="iap_large_title">"Enterprise"</string>
  <string name="iap_medium_title">"Business"</string>
  <string name="iap_small_title">"Professional"</string>
  <string name="store_bought">"En posesión"</string>
  <string name="store_buy_separatly">"Adquirir por separado"</string>
  <string name="store_buy_photo">"Adquirir cargas de fotos"</string>
  <string name="store_buy_failed">"Lamentablemente, tu cuenta parece no ser elegible para realizar pagos :("</string>
  <string name="store_save">"Guardar"</string>
  <string name="store_restore">"Restaurar pagos"</string>
  <string name="store_price_per_photo">"Coincidencia del %1$s por foto"</string>
  <string name="store_outro_apple">"Apple"</string>
  <string name="store_outro_google">"Google"</string>
  <string name="store_outro">"Ten en cuenta que un %1$s obtiene un 30%% por cada transacción que realices. Gracias por tu ayuda :)"</string>
  <string name="store_headline_abo">"Suscripciones"</string>
  <string name="store_headline_once">"Pagos únicos"</string>
  <string name="store_intro">"Compra subidas de fotos para obtener más resultados de hashtags sin censura. Estas ventas no me aportan ningún beneficio, pero me ayudarán a cubrir los costes de esta aplicación"</string>
  <string name="menu_search">"Hashtag Inspector"</string>
  <string name="menu_feedback">"Comentarios"</string>
  <string name="menu_settings">"Más"</string>
  <string name="menu_new">"nuevo"</string>
  <string name="menu_faq">"Consejos y Trucos"</string>
  <string name="menu_store">"Tienda"</string>
  <string name="menu_myhashtags">"Mis hashtags"</string>
  <string name="menu_home">"Inicio"</string>
  <string name="about_infos_user_id">"ID de Usuario"</string>
  <string name="about_infos_be_version">"Versión de Backend"</string>
  <string name="about_infos_app_version">"Versión de la Aplicación"</string>
  <string name="about_infos_contact">"Soporte"</string>
  <string name="about_headline_infos">"Información"</string>
  <string name="about_made_in_hh_2">"en Hamburgo"</string>
  <string name="about_made_in_hh_1">"Hecho con amor"</string>
  <string name="about_support_others">"A todas las personas por ayudar con las Traducciones, los Comentarios, los Consejos &amp; Trucos."</string>
  <string name="about_support_4">"Nazar Nastin (Diseño)"</string>
  <string name="about_support_2">"Andreas Sefzig (Comentarios)"</string>
  <string name="about_headline_support">"Compatible con"</string>
  <string name="about_credits_1">"Dario D. Mueller de Hamburgo, Alemania"</string>
  <string name="about_headline_credits">"Desarrollado por"</string>
  <string name="about_desc_3">"¡Permítenos mejorar esta aplicación juntos! Por favor, contribuye enviándome tus comentarios sobre hashtags o dime qué te gusta o qué no te gusta"</string>
  <string name="about_desc_2">"Me gustaría mejorar esta app para que todos puedan encontrar los hashtags más relevantes. Para ello, la app recopila y analiza las fotos en instagrama para calcular los mejores hashtags de cada foto de manera individual."</string>
  <string name="about_desc_1">"Gracias por usar esta Aplicación :)"</string>
  <string name="about_title">"Acerca de Hashtag Buddy"</string>
  <string name="settings_footer_title_fallback">"Compartir"</string>
  <string name="settings_footer_title">"Síguenos"</string>
  <string name="feedback_modal_button">"OK"</string>
  <string name="feedback_successful_desc">"Me esfuerzo en mejorar. Tu opinión será evaluada pronto."</string>
  <string name="feedback_successful_headline">"¡Gracias!"</string>
  <string name="feedback_send">"Enviar comentarios"</string>
  <string name="feedback_message">"Tu mensaje"</string>
  <string name="feedback_email">"Tu correo electrónico (opcional)"</string>
  <string name="feedback_via_email">"O envíame un email a:"</string>
  <string name="feedback_intro">"Espero que te guste la aplicación. ¡Para mejorarla, me encantaría saber más sobre ti! Si tienes algún comentario, sugerencia o idea, por favor, compártela conmigo aquí:"</string>
  <string name="feedback_title">"Mejora esta aplicación"</string>
  <string name="diduknow_fact22">"El 30%% de los usuarios compraron un producto que descubrieron en Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact21">"Unos 400 millones de usuarios miran historias de Instagram a diario"</string>
  <string name="diduknow_fact20">"Los hashtags con 21-24 caracteres funcionan mejor que los hashtags más cortos porque son más específicos"</string>
  <string name="diduknow_fact19">"El 60%% de las principales marcas utilizan el mismo filtro para cada publicación"</string>
  <string name="diduknow_fact18">"Las fotos que tienen el azul como color dominante obtienen un 24%% más \"me gusta\" que las imágenes que presentan el rojo como color dominante"</string>
  <string name="diduknow_fact17">"Las fotos con más espacio de fondo (negativo) o espacio en blanco, obtienen un 29%% más \"me gusta\""</string>
  <string name="diduknow_fact16">"Las fotos con un solo tono dominante tienen los mejores resultados"</string>
  <string name="diduknow_fact15">"Las publicaciones que contienen o presentan contenido generado por el usuario tienen una tasa de conversión de un 4.5%% mayor que las publicaciones que no son UGC"</string>
  <string name="diduknow_fact14">"Las marcas publican un promedio de 27.9x al mes, lo que significa que publican casi a diario"</string>
  <string name="diduknow_fact13">"Los cinco hashtags de Instagram más utilizados son #love, #instagood, #fashion, #photooftheday y #style"</string>
  <string name="diduknow_fact12">"Unos 1.100 millones de personas usan Instagram, pero solo 500 millones lo usan todos los días"</string>
  <string name="diduknow_fact11">"Las publicaciones con una ubicación reciben un 79%% más de interacción"</string>
  <string name="diduknow_fact10">"Las publicaciones que incluyen etiquetar otro identificador obtienen un 56%% más de interacción"</string>
  <string name="diduknow_fact9">"El miércoles a las 5 pm es el mejor momento para publicar una foto"</string>
  <string name="diduknow_fact8">"A medida que subes hashtags (hasta llegar a los 11), aumenta tu visibilidad"</string>
  <string name="diduknow_fact7">"Los vídeos obtienen el doble de interacción que las fotos"</string>
  <string name="diduknow_fact6">"El 17%% de los adolescentes piensa que Instagram es la red social más importante"</string>
  <string name="diduknow_fact5">"De los usuarios de internet, el 38%% de las mujeres y el 26%% de los hombres usan Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact4">"El 68%% de los usuarios de Instagram son mujeres"</string>
  <string name="diduknow_fact3">"Las publicaciones con al menos un hashtag alcanzan un promedio de 12.6%% más de interacción"</string>
  <string name="diduknow_fact2">"El 32%% de todos los usuarios de Internet están en Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact1">"Alrededor de 95 millones de fotos se suben a Instagram todos los días"</string>
  <string name="loading_status2">"Analizando"</string>
  <string name="loading_status1">"Subiendo"</string>
  <string name="loading_desc">"¿Sabías que?"</string>
  <string name="loading_headline">"Construyendo #hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback_copy">"Enviar comentarios"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback">"Enviar y transferirlos a Instagram"</string>
  <string name="leave_feedback_comments">"¿Cómo puedo mejorarlo?"</string>
  <string name="leave_feedback_missing_hashtags">"¿Faltan hashtags?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_desc">"¿Qué Hashtags no te gustan?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_title">"¿Hashtags inapropiados?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_desc">"¿Qué Hashtags te gustan más?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_title">"¿Hashtags particularmente coincidentes?"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_desc">"Califica los resultados"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_title">"¿Te gustaron los hashtags?"</string>
  <string name="emoji_bad">"Malo"</string>
  <string name="emoji_satisfied">"Satisfecho"</string>
  <string name="emoji_great">"Genial"</string>
  <string name="leave_feedback_headline">"Calificar hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_skip">"Saltar"</string>
  <string name="results_ok_to_leave_feedback">"Dejar un comentario"</string>
  <string name="copy_failed">"Copia fallida"</string>
  <string name="copy_please_give_feedback">"Por favor, valora los resultados del hashtag en la siguiente página:"</string>
  <string name="copy_successful">"Copiado al portapapeles"</string>
  <string name="results_made_with_app">"hecho con #hashtagBuddyApp @hashtagBuddyApp "</string>
  <string name="results_copy_to_instagram">"Transferir a Instagram"</string>
  <string name="results_copy_selected">"Copiar seleccionado"</string>
  <string name="results_copy_top">"Copia los 20 principales"</string>
  <string name="results_hashtags_add">"Agregar"</string>
  <string name="results_hashtags_input">"Agregue sus propios #hashtags"</string>
  <string name="results_recommented_amount">"Mejor elegir al menos"</string>
  <string name="results_no_hashtags_selected">"Seleccione hashtags debajo …"</string>
  <string name="results_deselect_all">"Ninguno"</string>
  <string name="results_select_all">"Todo"</string>
  <string name="results_category_location_based_hashtags">"Basados en la ubicación"</string>
  <string name="results_category_favorites">"Mis hashtags"</string>
  <string name="results_category_upcoming_hashtags">"Hashtags de tendencia"</string>
  <string name="results_category_generic_hashtags">"Hashtags Genéricos"</string>
  <string name="results_category_niche_hashtags">"Hashtags de Nicho"</string>
  <string name="results_category_user_hashtags">"Mis hashtags seleccionados"</string>
  <string name="results_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="selection_popup_button_deny">"Elige otra"</string>
  <string name="selection_popup_button_ok">"Que comience la magia"</string>
  <string name="selection_popup_title">"Al subir una foto, la app encontrará hashtags de Instagram"</string>
  <string name="history_photo_defect2">"Intenta subir la foto de nuevo"</string>
  <string name="history_photo_defect1">"Se produjo un error:"</string>
  <string name="history_no_content">"Todavía no has subido ninguna foto"</string>
  <string name="history_title">"Historial"</string>
  <string name="home_upload">"Elige una foto"</string>
  <string name="home_desc_4">"Conviértete Instagram famous usando los hashtags perfectos: ¡Obtén más Me gusta y seguidores para tus fotos!"</string>
  <string name="home_desc_3">"Subir una foto para encontrar hashtags de Instagram:"</string>
  <string name="home_desc_2">"#hashtags para tus fotos"</string>
  <string name="home_desc_1">"Descubre el mejor Instagram"</string>
  <string name="_app_name_1k3Sbz">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="app_name">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="title_activity_kimera">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="about_support_1">"about_support_1"</string>
</resources>
