<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="email">"dario@innocliq.de"</string>
  <string name="link_playstore">"http://play.google.com/store/apps/details?id=com.innocliq.instaq"</string>
  <string name="error_button_back">"Ir a la página principal"</string>
  <string name="error_button_try_again">"Inténtalo de nuevo"</string>
  <string name="error_desc2">"Algo salió mal y no podemos atender su solicitud"</string>
  <string name="error_desc">"Algo salió mal :("</string>
  <string name="error_headline">"Ooops ..."</string>
  <string name="exit_warning">"Tap again to exit"</string>
  <string name="rate_yes">"Califica ahora"</string>
  <string name="rate_no">"Nunca"</string>
  <string name="rate_later">"Más tarde"</string>
  <string name="rate_desc">"Si te gusta usar esta aplicación, ¿te importaría tomarte un momento para calificarla? ¡Gracias por tu apoyo! You will receive 3 photo uploads! :)"</string>
  <string name="rate_stars">"☆ ☆ ☆ ☆ ☆"</string>
  <string name="rate_headline">"Califica"</string>
  <string name="share">"Oye, me gustaría recomendarte esta aplicación: ayuda a encontrar los hashtags de Instagram más relevantes para fotos. Deja que también te ayude :)"</string>
  <string name="myhashtags_other">"Hashtags de fotos"</string>
  <string name="myhashtags_your">"Agregado por ti mismo"</string>
  <string name="myhashtags_intro">"Guarde sus hashtags favoritos aquí. Puedes acceder a ellos directamente desde la selección de fotos"</string>
  <string name="progressbar_freemode_time">"En%% s recibe 1 carga sin censura"</string>
  <string name="progressbar_results_freemode2">"Compra subidas de fotos para desbloquear hashtags"</string>
  <string name="progressbar_results_freemode1">"Límite libre alcanzado: los mejores hashtags están ocultos"</string>
  <string name="progressbar_confirm_freemode2">"Los mejores hashtags están ocultos ahora :("</string>
  <string name="progressbar_confirm_freemode1">"Límite libre alcanzado:"</string>
  <string name="progressbar_confirm_promode">"Quedan%% s fotos: disfruta de los mejores hashtags"</string>
  <string name="progressbar_home_freemode">"Usaste todas tus subidas de fotos gratis. Todavía puedes subir fotos pero algunos hashtags serán censurados"</string>
  <string name="progressbar_home_iapmode">"Usaste%% s de%% s cargas de fotos"</string>
  <string name="progressbar_home_startmode_is_using">"Has usado %1$s de %2$s subidas de fotos. Después de usarlas todas, obtienes 1 subida de fotos cada 24 horas gratis"</string>
  <string name="progressbar_home_startmode_not_used">"Obtén %1$s subidas de fotos gratis"</string>
  <string name="toast_imagepicker_failed">"Error al seleccionar fotos. Compruebe el permiso de lectura"</string>
  <string name="toast_create_customer_at_upload_failed">"¡Solicitud fallida! Conexión perdida: \'("</string>
  <string name="toast_create_customer_failed">"Estás desconectado. Conéctate a Internet :)"</string>
  <string name="toast_upload_failed">"¡Error de subida! Conexión perdida :\'("</string>
  <string name="toast_delete_failed">"Error al eliminar: \'("</string>
  <string name="toast_delete_successful">"Eliminación exitosa :)"</string>
  <string name="toast_no_hashtags_selected">"Seleccione primero los hashtags :)"</string>
  <string name="toast_hashtags_hidden">"El hashtag está oculto debido al Modo Libre: \'("</string>
  <string name="settings_rate_subline">"¡Gracias por su apoyo! :)"</string>
  <string name="settings_rate">"Calificar en Play Store"</string>
  <string name="settings_share_subline">"Cuéntales a tus amigos sobre esto"</string>
  <string name="settings_share">"¡Difunde un poco de amor!"</string>
  <string name="settings_terms">"Términos y Condiciones"</string>
  <string name="settings_legal">"Privacidad y Términos Legales"</string>
  <string name="settings_about">"Acerca de mí"</string>
  <string name="faq_buy_cancel">"Cancel"</string>
  <string name="faq_buy_cta">"Buy now for 1 €"</string>
  <string name="faq_buy_desc">"You\'re just one click away from unlocking \"%1$s\" and all other Tips &amp; Tricks sections :)"</string>
  <string name="faq_buy_headline">"Unlock all Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="faq_outro">"Mejorar esta página: ¿Alguna idea? ¿Quiere darnos su opinión o consejo? Háganoslo saber a través del formulario de comentarios"</string>
  <string name="iap_restored_successful_btn">"Perfecto"</string>
  <string name="iap_restored_successful_msg">"El producto \'%% s\' ha sido restaurado :)"</string>
  <string name="iap_restored_successful_title">"Restaurado"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_btn">"Genial"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_msg">"Has comprado con éxito%% s :)"</string>
  <string name="iap_purchase_successful_title">"Felicitaciones"</string>
  <string name="iap_purchase_failed">"La compra fue cancelada"</string>
  <string name="store_buy_failed">"Lamentablemente, su cuenta parece no ser elegible para realizar pagos :("</string>
  <string name="store_save">"Guardar"</string>
  <string name="store_restore">"Restaurar pagos"</string>
  <string name="store_price_per_photo">"equals %1$s per photo"</string>
  <string name="store_outro_apple">"Apple"</string>
  <string name="store_outro_google">"Google"</string>
  <string name="store_outro">"Tenga en cuenta que %1$s obtiene un 30%% por cada transacción que realice"</string>
  <string name="store_headline_abo">"Suscripciones"</string>
  <string name="store_headline_once">"Paquetes únicos"</string>
  <string name="store_intro">"Compre subidas de fotos para obtener más resultados de hashtags sin censura. Estas ventas no me traerán ningún beneficio, pero me ayudarán a cubrir los costes de esta aplicación"</string>
  <string name="menu_feedback">"Comentarios"</string>
  <string name="menu_settings">"Más"</string>
  <string name="menu_new">"new"</string>
  <string name="menu_faq">"Consejos y Trucos"</string>
  <string name="menu_store">"Tienda"</string>
  <string name="menu_myhashtags">"Mis hashtags"</string>
  <string name="menu_home">"Inicio"</string>
  <string name="about_infos_user_id">"ID de Usuario"</string>
  <string name="about_infos_be_version">"Versión de Backend"</string>
  <string name="about_infos_app_version">"Versión de la Aplicación"</string>
  <string name="about_infos_contact">"Soporte"</string>
  <string name="about_headline_infos">"Información"</string>
  <string name="about_made_in_hh_2">"en Hamburgo"</string>
  <string name="about_made_in_hh_1">"Hecho con amor"</string>
  <string name="about_support_others">"All other People for Translations and Tips &amp; Tricks"</string>
  <string name="about_support_4">"Nazar Nastin (Diseño)"</string>
  <string name="about_support_2">"Andreas Sefzig (Comentarios)"</string>
  <string name="about_support_1">"Tim Wiesenmüller (Comentarios)"</string>
  <string name="about_headline_support">"Compatible con"</string>
  <string name="about_credits_1">"Dario D. Müller desde Hamburg, Alemania"</string>
  <string name="about_headline_credits">"Desarrollado por"</string>
  <string name="about_desc_3">"¡Permítanos mejorar esta aplicación juntos! Por favor contribuya dándome sus comentarios sobre hashtags o dígame qué le gusta o qué no le gusta"</string>
  <string name="about_desc_2">"Creo que podemos mejorar la forma de encontrar los hashtags más relevantes. Me gustaría proporcionar una aplicación para ayudar a todos a encontrar los hashtags más relevantes. Para conseguirlo, el software detrás de esta aplicación recopila y analiza miles de fotos en Instagram "</string>
  <string name="about_desc_1">"Gracias por usar esta Aplicación :)"</string>
  <string name="about_title">"Acerca de mí"</string>
  <string name="settings_footer_title_fallback">"Compartir"</string>
  <string name="settings_footer_title">"Síguenos"</string>
  <string name="feedback_modal_button">"OK"</string>
  <string name="feedback_successful_desc">"Su comentario ha sido enviado :)"</string>
  <string name="feedback_successful_headline">"¡Gracias!"</string>
  <string name="feedback_send">"Enviar comentarios"</string>
  <string name="feedback_message">"Su mensaje"</string>
  <string name="feedback_email">"Su correo electrónico (opcional)"</string>
  <string name="feedback_intro">"Espero que te guste la aplicación. ¡Para mejorarla, me encantaría saber más sobre ti! Si tienes algún comentario, inquietud o idea, escríbenos o envíame un correo electrónico a: dario@innocliq.de "</string>
  <string name="feedback_title">"Mejora esta aplicación"</string>
  <string name="diduknow_fact22">"El 30%% de los usuarios compraron un producto que descubrieron en Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact21">"400 millones de usuarios miran historias de Instagram a diario"</string>
  <string name="diduknow_fact20">"Los hashtags con 21-24 caracteres funcionan mejor que los hashtags más cortos porque son más específicos"</string>
  <string name="diduknow_fact19">"El 60%% de las principales marcas utilizan el mismo filtro para cada publicación"</string>
  <string name="diduknow_fact18">"Las fotos que tienen el azul como color dominante obtienen un 24%% más de me gusta que las imágenes que tienen rojo como color dominante"</string>
  <string name="diduknow_fact17">"Las fotos con más espacio de fondo (negativo o espacio en blanco) obtienen un 29%% más de me gusta"</string>
  <string name="diduknow_fact16">"Las fotos con un solo tono dominante tienen los mejores resultados"</string>
  <string name="diduknow_fact15">"Las publicaciones que contienen o presentan contenido generado por el usuario tienen una tasa de conversión de un 4.5%% mayor que las publicaciones que no son UGC"</string>
  <string name="diduknow_fact14">"Las marcas publican un promedio de 27.9x por mes, lo que significa que casi publican todos los días"</string>
  <string name="diduknow_fact13">"Los cinco hashtags de Instagram más utilizados son #love, #instagood, #fashion, #photooftheday y #style"</string>
  <string name="diduknow_fact12">"1.100 millones de personas usan Instagram, pero solo 500 millones lo usan todos los días"</string>
  <string name="diduknow_fact11">"Las publicaciones con una ubicación reciben un 79%% más de interacción"</string>
  <string name="diduknow_fact10">"Las publicaciones que incluyen etiquetar otro identificador obtienen un 56%% más de interacción"</string>
  <string name="diduknow_fact9">"El Miércoles a las 5 pm es el mejor momento para publicar una foto"</string>
  <string name="diduknow_fact8">"A medida que subes hashtag hasta llegar a los 11 aumenta su visibilidad"</string>
  <string name="diduknow_fact7">"Los videos obtienen 2 veces más interacción que las fotos"</string>
  <string name="diduknow_fact6">"El 17%% de los adolescentes dice que Instagram es la red social más importante"</string>
  <string name="diduknow_fact5">"38%% de las mujeres y 26%% de los usuarios de internet hombres usan Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact4">"El 68%% de los usuarios de Instagram son Mujeres"</string>
  <string name="diduknow_fact3">"Las publicaciones con al menos un hashtag alcanzan un promedio de 12.6%% más de interacción"</string>
  <string name="diduknow_fact2">"32%% de todos los usuarios de Internet están en Instagram"</string>
  <string name="diduknow_fact1">"Alrededor de 95 millones de fotos se suben a Instagram todos los días"</string>
  <string name="loading_status2">"Analizando"</string>
  <string name="loading_status1">"Subiendo"</string>
  <string name="loading_desc">"¿Sabías que?"</string>
  <string name="loading_headline">"Construyendo #hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback_copy">"Enviar comentarios"</string>
  <string name="leave_feedback_send_feedback">"Enviar y transferirlos a Instagram"</string>
  <string name="leave_feedback_comments">"¿Cómo puedo mejorarlo?"</string>
  <string name="leave_feedback_missing_hashtags">"¿Faltan hashtags?"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_desc">"Hashtags que están fuera de contexto …"</string>
  <string name="leave_feedback_bad_hashtags_title">"¿Hashtags inapropiados?"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_desc">"Hashtags que más me gustan …"</string>
  <string name="leave_feedback_good_hashtags_title">"¿Hashtags particularmente coincidentes?"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_desc">"Califica los resultados"</string>
  <string name="leave_feedback_rating_title">"¿Te gustaron los hashtags?"</string>
  <string name="emoji_bad">"Malo"</string>
  <string name="emoji_satisfied">"Satisfecho"</string>
  <string name="emoji_great">"Genial"</string>
  <string name="leave_feedback_headline">"Calificar hashtags"</string>
  <string name="leave_feedback_skip">"Saltar"</string>
  <string name="results_ok_to_leave_feedback">"Give Feedback"</string>
  <string name="copy_failed">"Copia fallida"</string>
  <string name="copy_please_give_feedback">"Califique los resultados del hashtag …"</string>
  <string name="copy_successful">"Copiado al portapapeles"</string>
  <string name="results_made_with_app">"made with #hashtagBuddyApp"</string>
  <string name="results_copy_to_instagram">"Transferir a Instagram"</string>
  <string name="results_copy_selected">"Copiar seleccionado"</string>
  <string name="results_copy_top">"Copia los 20 principales"</string>
  <string name="results_hashtags_add">"Agregar"</string>
  <string name="results_hashtags_input">"Agregue sus propios #hashtags"</string>
  <string name="results_recommented_amount">"Mejor elegir al menos"</string>
  <string name="results_no_hashtags_selected">"Seleccione hashtags de abajo …"</string>
  <string name="results_deselect_all">"Ningún"</string>
  <string name="results_select_all">"Todo"</string>
  <string name="results_category_location_based_hashtags">"Basado en la ubicación"</string>
  <string name="results_category_favorites">"Mis hashtags"</string>
  <string name="results_category_upcoming_has">"Tendencias hashtags"</string>
  <string name="results_category_generic_hashtags">"Hashtags Genéricos"</string>
  <string name="results_category_niche_hashtags">"Hashtags de Nicho"</string>
  <string name="results_category_user_hashtags">"Mis hashtags seleccionados"</string>
  <string name="results_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="selection_popup_button_deny">"Elige otra"</string>
  <string name="selection_popup_button_ok">"Que comience la magia"</string>
  <string name="selection_popup_title">"Al subir una foto, se descubrirán los hashtags más relevantes de Instagram"</string>
  <string name="history_photo_defect2">"Intenta volver a re-subirla"</string>
  <string name="history_photo_defect1">"Se produjo un error:"</string>
  <string name="history_no_content">"Todavía no has subido ninguna foto"</string>
  <string name="history_title">"Historial"</string>
  <string name="home_upload">"Elige una foto"</string>
  <string name="home_desc_3">"Sube una foto para obtener los hashtags adecuados de Instagram"</string>
  <string name="home_desc_2">"#hashtags para tus fotos"</string>
  <string name="home_desc_1">"Descubre el mejor Instagram"</string>
  <string name="_app_name_1k3Sbz">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="app_name">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="title_activity_kimera">"Hashtag Buddy"</string>
  <string name="offer">"You received a gift! Unlock all Tips &amp; Tricks and get x photo uploads now for just x € - How does that sound?"</string>
  <string name="offer_headline">"Special offer"</string>
  <string name="faq_11_desc">"Wenn Dein Profil wächst, werden früher oder später Anfragen von Firmen auf Dich zukommen. Dabei geht es darum, dass Du deiner Community Produkte und Dienstleistungen empfiehlst. Die Firmen erhoffen sich dadurch wie auch bei klassischer Werbung Aufmerksamkeit und zusätzliche Verkäufe. Bei kleineren Profilen geht es meistens darum, dass Dir ein Produkt oder eine Dienstleistung zur kostenlos Verfügung gestellt wird und Du dieses dann mit Deiner Community teilst. Wenn Dein Profil etwas größer ist oder andere Alleinstellungsmerkmale hat, die für die Marke besonders interessant sind, wird auch eine Vergütung vereinbart. Wenn Du Werbung für eine Marke machst, achte aber darauf, dass sie zu den Merkmalen Deines Profils passen. Wenn es bei dir um gesunde Ernährung geht, kommt es komisch rüber, wenn Du auf einmal Werbung für eine Fast Food Kette machst. Wähle Deine Partner danach aus, was zu Deinen Inhalten passt und was auch für Deine Community interessant ist. Auch wenn die Angebote gerade am Anfang verführerisch sein können, überlege vorher was Dir auch langfristig hilft, um Deine Glaubwürdigkeit zu unterstützen.\n\nAuch außerhalb von Werbung ist es sinnvoll, mit anderen Profilen deiner Zielgruppe zu kooperieren, sogenannte Shout-Outs. Das heißt, du kannst deiner Community über Posts und Stories andere Instagram Profile empfehlen, oder jemand empfiehlt Dich. Es gibt auch immer wieder Themenprofile, die Shoutouts verkaufen. Oft bringen diese aber nicht so viel Reichweite wie erhofft. Was besser funktioniert, ist, sich mit ähnlichen Profilen zusammen zu tun und sich gegenseitig ein Shout-Out zu geben. Du kannst aber auch einfach persönliche Profile empfehlen, die dir sowieso gefallen. Vielleicht freut sich die Person darüber und teilt es in der eigenen Story, oder deine und seine Follower finden dich dadurch noch sympathischer und empfehlen dich  weiter.\n\nWenn Du Werbung machst solltest Du diese in jeden Fall als solche kennzeichnen. Auch wenn die Produkte vielleicht ohnehin nutzen würdest, ist es wichtig, dass Deine Follower einordnen können, ob du das Produkt selbst gekauft hast, oder ob es dir kostenfrei zugeschickt wurde. Zudem gehst Du so der Gefahr einer Abmahnung aus dem Weg."</string>
  <string name="faq_11_headline">"Kooperationen und Authentizität"</string>
  <string name="faq_10_desc">"Du hast bei Instagram die Möglichkeit, Live zu gehen und so in Echtzeit mit deiner Community zu kommunizieren. Du kannst dabei auch Zuschauer zu deinem Live Video dazuschalten und so zum Beispiel Fragen beantworten. Diese Funktion eignet sich auch super, um Interviews zu führen, bei denen gleichzeitig noch Zuschauerfragen beantwortet werden können. Dieses Format baut eine sehr hohe Glaubwürdigkeit zu deinen Followern auf, da hier nichts geschnitten oder zurückgenommen werden kann. Zudem werden gerade laufende Live Streams deinen Followern in der Story hervorgehoben, und teilweise Push-Notifications verschickt, dass du live bist. Nach dem Beenden des Live hast Du die Möglichkeit, die Aufnahme bei deinen Stories zu speichern, so dass dies für weitere 24 Stunden abgerufen werden kann.\n\nBei InstaTV hast Du die Möglichkeit, längere Videos hochzuladen. InstaTV ist ein bisschen so wie Youtube im Hochformat. Möchtest du z.B. längere Tutorials aufnehmen, bietet sich InstaTV an. Dabei hast Du, wie auch sonst, die Möglichkeit eine Vorschau in Deinem Profil zu posten. So kann sich Deine Community den Anfang des Videos ansehen und bei Interesse über InstaTV weiterscheun. Auch hier gibt es die Möglichkeit zu kommentieren und zu interagieren."</string>
  <string name="faq_10_headline">"Live &amp; InstaTV"</string>
  <string name="faq_9_desc">"Hashtags dienen dazu, Posts zu verschiedenen Themen zu bündeln, so dass Leute sehr einfach Rezepte, Yogaübungen oder alle möglichen Themen finden können. Verwende Hashtags sowohl unter Deinen Posts, als auch in den Stories. Achte aber darauf, dass Du nur Hashtags wählst, die themenbezogen sind und zu Dir passen. Durch eine Variation in der Auswahl der Hashtags kannst Du auf verschiedene Aspekte deiner Inhalte eingehen und so unterschiedliche Zielgruppen erreichen. Achte bei Deinen Hashtags auch auf die Sprache. Postest Du auf deutsch, so macht es Sinn, nur deutschsprachige Hashtags zu verwenden. Wenn Du dir in Instagram über die Suche Hashtags anzeigen lässt, siehst du beliebte Posts und Du kannst dir die Posts chronologisch anzeigen lassen. Wenn Du sehr große Hashtags mit Millionen von Beiträgen benutzt, ist es unwahrscheinlicher, dass Du unter den beliebten Posts angezeigt wirst. Schau, dass Du große und kleine Hashtags miteinander kombinierst. Vermeide Hashtags, die zu allgemein sind, und in Kombination mit jeder Art von Foto verwendet werden, bei Reise-Fotos z.B. #travel, nutze stattdessen lieber #sheisnotlost oder Vergleichbare.\n\nViele posten die Hashtags nicht in die Caption, sondern in den ersten Kommentar, damit es professioneller aussieht. Hier ist aber nicht ganz klar, ob Instagram dies durch eine geringere Reichweite wertet. Du kannst alternativ Zeilenabstände durch Punkte posten und so die Hashtags weiter unten in Deiner Caption posten. Um die passenden und besten Hashtags zu finden, nutze die Hashtag-Generator Funktion dieser App. Schnell passiert es, dass du immer wieder die gleichen Hashtags nutzt. Damit du stets deine Community erweiterst und neue Follower ansprichst, tausche deine Hashtags regelmäßig aus und ergänze zum Foto oder zur Stimmung passende Hashtags."</string>
  <string name="faq_9_headline">"Hashtags"</string>
  <string name="faq_8_desc">"Über den besten Zeitpunkt zu posten entscheiden Deine Follower und ihre Gewohnheiten. Viele scrollen bei der Fahrt zur Arbeit oder Abends auf dem Sofa durch Instagram. Der genaue Zeitpunkt variiert dabei, je nachdem welche Zielgruppe Du ansprichst. Es kann auch sein, dass Deine Follower ihre ganz eigenen Gewohnheiten haben. Wenn Du dir unsicher bist, gehe in den Austausch und frage nach. Beachte auch, aus welchen Land Deine Follower kommen. Schreibst Du auf englisch, ist Deine Community oftmals stärker verstreut und der der richtige Zeitpunkt zum Posten verliert dadurch an Bedeutung. Eine gute Orientierung sind Deine Statistiken in der Instagram App. Du findest hier heraus, woher der Großteil Deiner Follower kommt, aber auch, wann die meisten online sind. Grundsätzlich gilt, je häufiger Du postest, desto mehr Aufmerksamkeit bekommst Du, allerdings geht hier Qualität vor Quantität. Viele Influencer verfolgen recht erfolgreich die Strategie: Einen Post pro Tag.\n\nBei den Instagram Stories verhält es sich etwas anders, hier ist es sinnvoll, mehrmals am Tag immer wieder etwas aufzunehmen. Dadurch erscheint Deine Story immer wieder am Anfang der Liste. Es empfiehlt sich dabei immer etwa 5 Stories online zu haben. Wenn Du dir unsicher bist, wie oft Du etwas posten solltest schaue bei anderen Profilen zu deinem Thema nach, wie oft sie posten und wie hoch die Interaktionen sind. Grundsätzlich gilt lieber regelmäßig kurze Videos. Du kannst mit Plattformen wie zum Beispiel later.com auch automatisiert posten, das heißt Du kannst alles vorbereiten und Deine Posts werden dann von alleine zu den entsprechenden Uhrzeiten gepostet. Allerdings ist nicht klar, ob die Nutzung solcher Plattformen negative Auswirkungen auf die Instagram Algorithmen hat. Wichtig ist, dass Du trotzdem aktiv bist und interagierst, sobald der Post online erschienen ist."</string>
  <string name="faq_8_headline">"Zeitpunkt &amp; Häufigkeit"</string>
  <string name="faq_7_desc">"Siehe Instagram nicht als Werbung, um Informationen zu streuen, sondern als Möglichkeit,  dich mit Anderen auszutauschen. Wenn Du einfach ein Bild von Deinem Essen postest, ist das für viele uninteressant. Postest Du dazu aber ein Rezept, oder Tipps für eine gesunde Ernährung, oder vielleicht Deine ganz persönlichen Erfahrungen zu bestimmten Diäten und Ernährungsformen, bietest du deinen Followern einen Mehrwert und hebst dich von anderen Profilen auf Instagram ab. Dies kannst du damit kombinieren, in der Caption noch eine Fragen zu stellen, wie sich andere ernähren oder welche Erfahrungen sie dem Thema gemacht haben. Dies animierst dein Follower, mit dir und untereinander in deiner Community zu interagieren. Je persönlicher du dabei bist, desto persönlicher sind in der Regel auch die Kommentare deiner Follower.\n\nInstagram ist eine Social Media-Plattform, die Interaktionen belohnt. Es ist vor allem in der ersten Stunde nach Veröffentlichung wichtig, dass Du Likes und Kommentare unter deinen Posts bekommst, da der Algorithmus von Instagram Posts mit einer höheren Interaktionsrate als interessanter eingestuft und so mehr Nutzern anzeigt. Antworte auch auf Kommentare unter deinem Bild - dies gehört natürlich grundsätzlich zum guten Ton. Sobald Instagram deinen Post als relevant hält, helfen dir auch Hashtags, um in der Suche und über abonnierte Hashtags gefunden zu werden. Rufe nicht einfach in den Wald hinein und warte auf ein Echo, sondern nutze die Funktionen, die Instagram dir bietet: Suche Dir Profile raus, die etwas ähnliches machen wie Du und kommentiere unter deren Posts und antworte dort auf Kommentare. Lass einen Austausch mit der Community entstehen, um sympathisch und zugänglich zu wirken."</string>
  <string name="faq_7_headline">"Community &amp; Interaktionen"</string>
  <string name="faq_6_desc">"Vielleicht hast Du schonmal ein Satz gehört: Ein Post muss dazu animieren, Dein Profil zu besuchen und das Feed Design dazu animieren, Deinen Profil zu abonnieren. Hast Du selbst schon Posts gesehen, die Dir super gefallen haben, aber irgendwie haben die einzelnen Bilder dann nicht richtig zusammengepasst? Schaffe in Deinen Fotos einen Wiedererkennungswert: Dies kannst Du durch eine spezielle Bildbearbeitung machen, oder dadurch, dass Du immer bei den gleichen Lichtverhältnissen fotografierst. Viele nutzen als Wiedererkennungswert auch Filter wie zum Beispiel mit der App VSCO oder Bildbearbeitung per Lightroom oder Snapseed. Bitte benutze nicht die von Instagram selbst angebotenen Filter, oder dimme sie zumindest stark herunter. Zudem ist es wichtig, dass ein thematischer und grafischer Zusammenhang erkennbar ist. Wenn Du überprüfen willst, wie Deine Fotos miteinander harmonieren, kannst Du Apps wie zum Bespiel UNUM oder Later.com benutzen und Deine Bilder beliebig hin und her schieben. Schau dafür auch gern nochmal in den Abschnitt zu deinem Warum.\n\nInstagram Stories sind kleine Videos die nach 24 Stunden wieder gelöscht werden. Viele nutzen die Stories als eine Art „Behind the Scenes“ wo sie von ihren Alltag hinter den Kulissen der schönen Fotos berichten. Die Stories werden von vielen als authentischer eingestuft und sind inzwischen beliebter als die Posts selbst. Um hier mehr Follower zu erreichen, kannst Du Personen verlinken, Hashtags setzen und Orte markieren. Sucht nun jemand nach einem Hashtag werden auch hier Deine Stories angezeigt. Weitere nützliche Tools, die Interaktionen mit deiner Community zu steigern sind regelmäßige Umfragen, das Q&amp;A Tool und viele mehr. Wenn Du nicht willst, dass Deine Story gelöscht wird kannst Du sie als Highlight markieren. Highlight machen besonders Sinn, bei Themen zu platzieren, die immer wieder von Interesse sind. Damit es schöner zu deinem Feed passt, kannst du individuelle Titelbilder erstellen. Dafür kannst du zum Beispiel das Tool Canva nutzen. Empfehlenswert ist auch, ein „Über mich“-Highlight anzulegen, in dem Du dich der Community vorstellst und erklärst, was sie auf Deinem Profil erwarten können. Ab 10.000 Follower erhält Du die Swipe-Up Funktion, mit derDu einen Link in deine Story integrieren kannst, der von Instagram weg führt. Bei bezahlten Werbeanzeigen ist die Swipe-Up Funktion immer verfügbar."</string>
  <string name="faq_6_headline">"Posts &amp; Stories"</string>
  <string name="faq_5_desc">"Deine Instagram Bio ist die einzige Erklärung, die Menschen sehen, wenn sie Dein Profil besuchen, also quasi dein Aushängeschild. Aufgrund der wenigen verfügbaren Zeichen ist die Bio immer auch ein kleiner Test, wie weit Du deine Positionierung auf den Punkt gebracht hast. Deine Bio muss verständlich machen, worum es bei dir geht. Du kannst eine Listenform oder Satz überlegen oder eine Frage kann dabei helfen, neugierig zu machen. Sei kreativ, und lass dich von anderen inspirieren, ohne zu kopieren. Deine Profil-Besucher sollen sich sofort ein Bild davon machen können, worum es bei dir geht.\n\nDer Platz unter deiner Bio ist der einzige Platz (abgesehen von der Swipe Up-Funktion) für einen klickbaren Link, der von Instagram weg führt. Instagram will so die Nutzer möglichst lange auf der Plattform halten. Platziere hier deinen wichtigsten Link, der z.B. zu Deiner Website führt. Wenn Du mehr Links unterbringen willst, macht es Sinn, Anbieter für Linklisten wie z.B. linktr.ee zu verwenden. Allerdings gehen mit jedem Klick, den man mehr machen muss Leute verloren. Nutze die Seite also nur, wenn es auch Sinn macht."</string>
  <string name="faq_5_headline">"Bio &amp; URL"</string>
  <string name="faq_4_desc">"Wie möchtest Du auf Instagram auftreten? Mit deinem eigenem Namen oder einem Phantasienamen? Natürlich macht es Spaß, kreativ zu sein. Wenn Du dich als Themenprofil präsentierst, kannst Du natürlich einen Namen verwenden, der interessant und kreativ ist und im Gedächtnis bleibt. Mach dir aber bewusst, dass deine Follower dich immer mit diesem Namen verknüpfen und es dadurch schwer werden kann, wenn Du dich irgendwann entscheiden solltest, Inhalte zu einem anderen Thema zu posten. Zwar gibt es die Möglichkeit, den Namen zu ändern, allerdings solltest Du dir im Klaren darüber sein, dass ein Namenswechsel für Deine Follower verwirrend ist und du dadurch Follower verlieren wirst. Wenn Du bereits eine eigene Marke hast, macht es immer Sinn auch den Markennamen auf Instagram zu verwenden.\n\nAls Profilbild hat sich bei persönlichen Profilen ein Portraitfoto als empfehlenswert herausgestellt. Selbst wenn Du sonst keine Fotos von Dir selbst posten möchtest, weil Du vielleicht das Thema Fotografie behandelst, oder Zitate postest, hilft es deinen Followern Dich einzuordnen und näher kennen zu lernen. Wenn Du für eine Marke postest, kann es Sinn machen, ein Teamfoto deines Unternehmens zu verwenden. Wenn Du lieber das Markenlogo als Profilbild verwenden willst, ist es auf jeden Fall ratsam, das Team an einer anderen Stelle einmal vorzustellen, damit sich die Follower besser mitgenommen fühlen."</string>
  <string name="faq_4_headline">"Name &amp; Profilbild"</string>
  <string name="faq_3_desc">"Auf Instagram unterscheidet man zwischen persönlichen Profilen und Themenprofilen. Wenn Du auf deinem Instagram Profil im Mittelpunkt stehst, gilt es als persönliches Profil - auch wenn Du dich dabei auf ein bestimmtes Thema konzentrierst, z.B. indem du dich als Experte positionierst. Der Vorteil von persönlichen Profilen ist, dass Follower sich besser in Dich als Person hinein versetzen können und das Gefühl von einer Freundschaft entsteht. Zudem ist man bei einem persönlichen Profil weniger stark an den Inhalt gebunden. Deine gewinnst deine Follower wegen eines bestimmten Themas oder Problems, aber sie bleiben wegen Deiner Persönlichkeit und Authentizität.\n\nBei einem Themenprofil geht es dann wirklich nur um ein Thema, wie zum Beispiel Food oder Sport. Viele Marken benutzen eher ein Themenprofil und arbeiten dann mit Influencern mit persönlichem Profil zusammen, um deren Beiträge im eigenen Feed zu teilen. Themenprofile lassen sich schneller und besser einordnen. Dadurch ist es leichter, Follower zu finden (bei gleicher Qualität der Community), denn die Profilbesucher sehen auf den ersten Blick, ob das Thema für sie interessant ist. Der Nachteil wiederum ist, dass sie auch schneller entfolgen, da die persönliche oder emotionale Beziehung zu Deinem Instagram Profil fehlt."</string>
  <string name="faq_3_headline">"Persönliches- oder Themenprofil?"</string>
  <string name="faq_2_desc">"Was ist Dein Ziel auf Instagram? Nur wenn Du dein Ziel kennst, kannst Du auch den Weg dahin bestimmen, warum ist es Dir überhaupt wichtig, dass andere Dir folgen. Geht es Dir darum, die Welt zu einem besseren Ort zu machen? Dann gehe raus mit Deiner Mission, reiße andere mit deinen Inhalten mit und mache verständlich, warum dir das so wichtig ist. Brennst Du für ein Thema, dann teile Deine Leidenschaft, und sei emotional. Liebst Du den Austausch mit Anderen, ist Instagram genau dafür gemacht: Rege mit Fragen eine Kommunikation unter deinen Posts an und interagiere so viel wie es geht mit deinen Followern. Wenn es Dir darum geht, Produkte zugeschickt bekommen, liefere Marken einen Grund, Dir zu vertrauen und in Dich zu investieren. Dafür ist es allerdings zuerst wichtig, dass auch deine Follower Dir vertrauen. Fang damit an, die Dinge zu empfehlen, die Du ohnehin gut findest und benutzt, gerne auch welche Produkte du ausprobiert hast und dich gar nicht überzeugt hast. Wenn Du es schaffst das Vertrauen deiner Follower zu gewinnen, werden früher oder später auch Marken nachziehen.\n\nWenn Du bereits ein eigenes Unternehmen hast und deine Follower für Deine Marke und die dazugehörigen Produkte begeistern willst, dann erzähle warum Deine Produkte gut sind, aber nicht wie in klassischer Werbung, sondern erzähle Geschichten zu deren Entstehung. Berichte auch von Misserfolgen und wie Du daraus gelernt hast, diese besser machen. Menschen lieben es einen Entstehungsprozess mitzuverfolgen. Viele Fernsehsendungen bauen genau auf diesem Prinzip auf. Bestimme erst Dein Ziel, was die Botschaft dahinter sein soll, um darauf basierend zu entscheiden, welche Strategie du verfolgen willst, die Geschichten zu präsentieren."</string>
  <string name="faq_2_headline">"Kenne Dein Warum"</string>
  <string name="faq_1_desc">"Du möchtest, dass Dir viele Menschen auf Instagram folgen? Dann gib ihnen einen Grund Dir zu folgen. Um herauszufinden warum man nun gerade Dir folgen sollte, frage Dich als erstes: Welches Problem kannst Du lösen? Vielleicht kennst Du abgefahrene Rezepte, hast Du einen interessanten Humor, um Andere gut zu unterhalten, bist ein absoluter Trendsetter und inspirierst mit Deinen Kreationen. Was auch immer es ist, überlege Dir genau, welchen Wert du neben schönen Bildern und Deiner Persönlichkeit schaffen kannst, um deinen Followern einen Mehrwert zu bieten. Zudem solltest Du dich fragen, was dein Profil von Anderen abhebt, die dasselbe Thema behandeln: Was macht Dich einzigartig? Was ist Dein USP (Unique Selling Point)? Hebe genau diesen in Deinem Profil hervor."</string>
  <string name="faq_1_headline">"Schaffe Mehrwert"</string>
  <string name="faq_unlocked">"unlocked"</string>
  <string name="faq_locked">"locked"</string>
  <string name="faq_premium">"Premium"</string>
  <string name="store_buy_tips_tricks">"Acquire tips &amp; tricks"</string>
  <string name="store_buy_photo">"Acquire photo uploads"</string>
  <string name="feedback_via_email">"Oder sende mir eine E-Mail an:"</string>
  <string name="results_category_upcoming_hashtags">"Trending hashtags"</string>
  <string name="_tasso_si__uCsii">"tasso_si\'"</string>
  <string name="Toast_imagepicker_failed">"Toast_imagepicker_failed"</string>
</resources>
